<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<joke-list>

    <jokes type="humor" >
        <joke id="1" >
            <title>
我没哭
            </title>

            <content>
小汤姆在家教养惯了，好不容易捱到了上学年龄，妈妈送他到学校上学。第一天上学回家，妈妈担心地问汤姆：”在学校好吗？没有哭吧！“ 汤姆回答：“我才没有哭呢！我把老师弄哭了。”
            </content>
        </joke>
        <joke id="2" >
            <title>
抄袭
            </title>

            <content>
Youtube 就是那个抄袭 Youku 的公司网站吧，连名字都像。Facebook 就是那个抄袭人人网的公司吧，连游戏都照搬人人的。Twitter 就是那个抄袭 QQ 空间心情的公司吧，听说都被封杀了。
            </content>
        </joke>
        <joke id="3" >
            <title>
上帝100分
            </title>

            <content>
老师把考试卷发下来后，迈克一题也不会做，便在试卷背后写道：“只有上帝知道怎么做，我不知道。”  试卷发下来，迈克一看，上面写着：“上帝100分，你0分！”
            </content>
        </joke>
        <joke id="4" >
            <title>
考试与出汗
            </title>

            <content>
医学院的期末考试场里，一个学生绞尽脑汁，也想不出答案。只见其中一道题是：“如何使一个病人大量出汗？” 这个学生最后只得写道：“在本学院里，我只需将他送来参加医学考试即可。”
            </content>
        </joke>
        <joke id="5" >
            <title>
名字不是抄的
            </title>

            <content>
 老师问一名学生：“你的试卷是抄了别人的吧？”“是的。是抄了些，但不全是。”学生答道。“那么，哪些地方不是抄的呢？”“嗯……我的名字就不是抄的嘛。”
            </content>
        </joke>
        <joke id="6" >
            <title>
缺少配合
            </title>

            <content>
博格是大学篮球队的主力，但他考试成绩却总是不太好。数学教授对博格说：“你的球艺那么好，为什么考试却不行呢？” 博格说：“打篮球时有人配合，可考试的时候没人合作呀。”
            </content>
        </joke>
        <joke id="7" >
            <title>
妙语惊人
            </title>

            <content>
会计课老师提了几个概念问题，学生回答很不理想，老师不高兴他说：“概念如此差。将来毕业后如何胜任会计工作，更谈不上当 老板了。”不料，有个女同学说：“我可以当老板娘嘛。”全班哄然。突然又 传来一位女同学的声音：“当老板的娘也可以。”
            </content>
        </joke>
        <joke id="8" >
            <title>
小明作文的搞笑批语
            </title>

            <content>
小明：“我好高兴，我的作文终于写的通顺了！” 妈妈：“何以见得，进步这么快？”小明：“以前老师给我的评语总是两个字：狗屁不通！”妈妈：“现在老师怎么说？”小明：“放狗屁！”
            </content>
        </joke>
        <joke id="9" >
            <title>
是人是鬼
            </title>

            <content>
一个男人在坟地里割草，忽然听到有声音，他以为是遇到鬼了，过去一看，是一个人在敲墓碑。这人说：“吓死我了，我以为是鬼呢。你在干什么？”那人说：“我在改名字呢。他们把我的名字写错了！”
            </content>
        </joke>
        <joke id="10" >
            <title>
不穿内裤
            </title>

            <content>
某国国民不穿内裤，国王以干净和暖和鼓励大家穿。一农民解大便，因不习惯未脱内裤，解毕回头看，地上什么也没有，心想果然干净，再坐下后，屁股热乎乎的，心想果然暖和.
            </content>
        </joke>
        <joke id="11" >
            <title>
大话西游之经典爆笑版
            </title>

            <content>
曾经有很多美眉就在网上，可是我没有珍惜，直到她们离线了才后悔莫及，网络间最痛苦莫过于此。如果网上还有美眉，我会对美眉说：“I love you”如果非要将网恋加上一个期限的话，我希望是——我上网的所有时间
            </content>
        </joke>
        <joke id="12" >
            <title>
结果真的灵验了
            </title>

            <content>
考大学时，我希望能够到清华去。结果真的灵验了：我到了清华附中补习班。期末考时，我希望我能考１００分。结果真的灵验了：四科总分加起来１００分。毕业后，要上班了，我希望能到很凉的单位去。结果真的灵验了：我被分到渔船上捕鱼。（海风好凉）工作劳累，生活不太适应，我希望能在床上悠闲地吃早餐。结果真的灵验了：我出了车祸，躺在医院中。住院期间，有时情绪低落，好希望能有人来疼我。结果真的灵验了：护士来了，拆绷带换药。（好疼）医院中，什么事也不能做，好希望能有部电话可以打。结果真的灵验了：朋友送给我一个汽球吹成的大哥大。（给我打爆了）在医院中，好久没晒太阳了，气色很不好，我希望能有个好脸色。结果真的灵验了：我不小心撞到墙上，护士小姐给我涂上红紫药水。终于出院了，我想大难不死，必有后福，希望来个狗屎运。结果真的灵验了：医院门口有一大坨狗屎。出院后找工作，我希望能过上每天数着大把钞票的生活。结果真的灵验了：我来到了银行。待了一阵子，我希望自己能够开银行。结果真的灵验了：经理隔天给了我大门钥匙。在银行工作不太顺力，好希望有人能助我一臂之力。结果真的灵验了：下楼梯时，无缘无故被人从后面推了一把。后来辞职另找工作，希望能找到可以成为别人左右手的工作。结果真的灵验了：我在马路上当交通警察。（指挥交通）我又换了工作，希望能找到只需举手之劳的工作。结果真的灵验了：我在街道上做清道夫。最后我狠下心来，希望别人能主动给我钱，我什么事也不用做。结果真的灵验了：我变成了乞丐。
            </content>
        </joke>
        <joke id="13" >
            <title>
安  静
            </title>

            <content>
一天杜邦去参加音乐会，他旁边的一位女士唠叨个不停。贝多芬的交响乐演奏到高潮时，她突然对杜邦说：“啊！先生，您说还有什么东西比音乐更美妙的吗？”“有的，太太。”他回答说，“安静！”
            </content>
        </joke>
        <joke id="14" >
            <title>
傻瓜女婿
            </title>

            <content>
三个女婿给泰山爷过寿，每人要作一首诗，以示敬心。大女婿看到院子里的梨树开得正艳，蜜蜂飞舞期间，突然狂风大作，蜜蜂霎时飞得无影无踪，于是作诗：“梨树花开得十分好看，惹蜜蜂成千上万，一阵狂风吹散。”二女婿看着岳父用麦秸编的粮食囤又大又圆，乃作诗曰：“岳父的囤子编得十分好看，惹老鼠成千上万，一只花猫冲散。”三女婿看着忙里忙外的丈母娘，灵机一动，作诗曰：“岳母长得十分好看，惹嫖客成千上万，老岳父一棒打散。”
            </content>
        </joke>
        <joke id="15" >
            <title>
计算机
            </title>

            <content>
一个对计算机毫不认识的中年人，买了一部计算机回家后，在他上网期间，不小心按到了光驱之按钮。第二天，他致电计算机商说：「我在你们处买的计算机很不错，但用来放咖啡杯垫的架子却很脆弱，一放上去就已断了。
            </content>
        </joke>
        <joke id="16" >
            <title>
翻译
            </title>

            <content>
老师教黑尔克翻译《圣经》。老师：“Watamot=死了， sara=撒拉，那么这里是谁死了，黑尔克？”黑尔克：“Watamot死了。” 老师：“笨蛋！你还没明白我说的吗？watamot的德语意思是‘死了’，Sara是撤拉，那么谁死了？” 黑尔克：“德语死了。” 老师：“傻瓜！Watamot=死了，Sara＝撒拉，watamot sara＝撒拉死了。再问一遍，谁死了？” 黑尔克抽泣道：“先生，你越说我越糊涂了。这肯定是一场瘟疫：“Watamot死了，德语死了，现在撒拉又死了。”
            </content>
        </joke>
        <joke id="17" >
            <title>
出发点不一样
            </title>

            <content>
一个漆黑的夜晚，乔伊纳终于摸到了路边的一问客栈。可是乔伊纳上床后怎么也睡不着，因为他的房间正好在店主的马棚隔壁。    第二天一大早，乔伊纳付钱给老板，离开时向他提意见道：    “马棚在住房隔壁是不好的，将影响健康！” “嗨！你说什么呢？先生。”店主回答道，“我这样已好几年了，可马从来没生过病啊！”
            </content>
        </joke>
        <joke id="18" >
            <title>
红颜薄命
            </title>

            <content>
一个认为自己艳压群芳的女生出了车祸，躺在医院里对着镜子感叹“自古红颜多薄命”。临床对曰：“放心，你一定会长命百岁的。”
            </content>
        </joke>
        <joke id="19" >
            <title>
女人的自尊
            </title>

            <content>
两个好胜心强的女人在一座有喷水池的公园里碰上了。一个说：“哎哟，听说你和罗伯特订婚了？罗伯特从前也向我求过婚呢。他没对你说吗？” “没有啊。他只说过另一件事。他说他有一次遇到一个不知打哪儿来的混帐女人，追了他老半天他也没搭理。”
            </content>
        </joke>
        <joke id="20" >
            <title>
造句
            </title>

            <content>
 一小学生造句 "更上一层楼"：我家住在三楼，没有电梯，我回家上了一层楼，就到了二楼，我更上一层楼就到了家了。天气：今天气的我不的了
            </content>
        </joke>
        <joke id="21" >
            <title>
谎言
            </title>

            <content>
模范生：这次考试又砸啦！时装店老板：太合身啦，简直就是给你定做的。政治家：我一分钱都没收。校长：（早会）我再简单地说一句。。。医生：打这个针一点都不痛。明星：我们只是朋友关系。摄影师：你是我见过的最漂亮的新娘。飞机机长：乘客们，飞机发生了很小的问题。餐厅服务员：菜马上就来。影视新星：我希望大家认同我的演技，而不是外貌。老板：我们公司是属于所有职员的。工人：明天我就不干啦！
            </content>
        </joke>
        <joke id="22" >
            <title>
爱占便宜的跑腿
            </title>

            <content>
从前有个地主，专门挑选了一个爱占小便宜的当跑腿，果真替他刮了不少钱。有一天，地主大少爷掉到井里淹死了。地主只好叫跑腿的去买棺材。跑腿的趁棺材铺老板不注意，在大棺村里藏了一口小棺材运回来。地主一见，气得大骂：“弄两口棺材干啥用？”跑腿的忙说：“有用，有用！大的装大少爷，小的以后好装小少爷！”
            </content>
        </joke>
        <joke id="23" >
            <title>
我对鸭子说的
            </title>

            <content>
坐在小酒店里的一个醉鬼，看到一个家伙胳膊下夹着一只鸭子走进来，就问：“你和那只猪在一起干嘛？” 那家伙说：“这不是一只猪，是一只鸭子。”醉汉立刻顶了回去：“我是对鸭子说的。” 
            </content>
        </joke>
        <joke id="24" >
            <title>
恐龙是怎么灭绝的
            </title>

            <content>
近几十年来，许多科学家一直在研究：恐龙是怎么灭绝的？到了E时代终于有答案了：恐龙都是被青蛙吓死的！
            </content>
        </joke>
        <joke id="25" >
            <title>
趁机乱来
            </title>

            <content>
两个同事喝酒后大醉。其中一个拖着舌头说：“现在我看到的所有东西都是双层的。”另一个赶紧从衣袋里掏出一张十元的票子说：“这是我还你的二十块钱。”
            </content>
        </joke>
        <joke id="26" >
            <title>
火星鱼的同事
            </title>

            <content>
火星鱼有个男同事叫小明，每天乐得悠哉，还不时要散布一下他的音乐细菌---整天在唱：“我四女森”（因为他是广东人，所以咬字不清'我是女生'），每到这时，大家都在百忙中抽嘴骂他一句：“变态”谁知，他竟大喊一声：“我是变态我怕谁？”
            </content>
        </joke>
        <joke id="27" >
            <title>
面熟
            </title>

            <content>
法基姆到澡堂去洗澡，服务员请他猜个谜语：“请你告诉我，聪明人，这个人是谁：他既不是我的兄弟，也不是我的姐妹，但他却是我父母的孩子。” 法基姆想啊想，最后他说：“我不知道。” 澡堂服务员笑道：“就是我呀！” 法基姆很喜欢这个谜语。他回到家里，便对老婆说：“莎娜，告诉我这个人是谁：他既不是我的兄弟，也不是我的姐妹，但他是我父母的一个孩子。” 莎娜答不出来。法基姆笑得几乎透不过气来，“你不知道吗？他就是洗澡堂的服务员呀！”
            </content>
        </joke>
        <joke id="28" >
            <title>
联想
            </title>

            <content>
洗手间门上的插销总丢，火星鱼就打算拿些一次性的筷子来代替。适逢午饭时间，在洗手间门口正碰上了小宝。小宝随口问：“吃了吗？”火星鱼也随口答：“马上，马上。”接着小宝就惊异地看着火星鱼拿着筷子进了厕所。
            </content>
        </joke>
        <joke id="29" >
            <title>
换换脑筋
            </title>

            <content>
马上要过国庆了，公司里的事情多的不得了，火星鱼面对自己的一大堆工作，没精打采的摇摇头然后就坐在那里发呆。经理看到了，叫火星鱼到他办公室，语重心长的说：“怎么了,是不是工作太多了，没关系，不要着急，这样吧，你先换换脑筋吧。”火星鱼一听就来精神了，睁大了眼睛拼命的点头：好好好!经理笑容可掬的说：“你有没有试着过去给我倒杯水。”
            </content>
        </joke>
        <joke id="29" >
            <title>
死脑筋
            </title>

            <content>
小明打算完全地改变一下自身形象，于是请火星鱼为他设计全身的服饰。火星鱼搬出了全部的时装杂志，费尽心机花了三个小时终于在纸上详尽地列出了包括大衣、领带、衬衫等的牌子、型号甚至还有价格。小明满意地拿着单子去采购了，但两个小时后却是两手空空地回来了。只见他冲着火星鱼大喊：“你设计的这套衣服根本不能穿！因为……没有裤子！”
            </content>
        </joke>
    </jokes>
    <jokes type="nausea" >
        <joke id="1" >
            <title>
手中的东西
            </title>

            <content>
一位穿着体面的男士到酒吧里点了一杯马丁尼，他发觉身旁坐着一个外表邋遢一边念念有词，一边研究手中东西的醉汉。当醉汉将手中的东西拿到灯光下时，这名男子忍不住靠到他身边去一探竟，醉汉喃喃的说：“嗯，它看起来像塑胶。”然后他用手指揉搓着，又说：“但是感觉起来像是橡胶。”有一个坐在他身旁感到好奇的男子问了：“你拿的是什么？”醉汉回答说：“该死的我知道，但它看起来像塑胶感觉起来却像是橡胶。”男子接着说：“我可以看看吗？”这名醉汉便把东西拿给他看。男子用大拇指与食指翻转這个动西，仔细的研究着：“没错，它看起来真的像塑胶但感觉却像是橡胶，但我也不知道这是什么。你从哪儿拿到这个东西的？”醉汉回答：“我鼻孔里啊！”
            </content>
        </joke>
        <joke id="2" >
            <title>
厕所偶遇
            </title>

            <content>
钱某，一日在酒场上不胜酒力，迷迷糊糊中误入女厕，在隔间呕吐，此时一女士入厕小解，钱闻其小便声误以为有人在倒啤酒，怒道：“我早就说过不喝了，谁又在倒？”女士闻言吓了一跳，遂憋住小便，欲待钱走了以后再解，未曾想竟憋出一个屁来，钱先生闻之大怒，用手重重拍着隔板，大声斥责道：“我说过不喝了不喝了，谁又启了一瓶？谁启谁喝！”
            </content>
        </joke>
        <joke id="3" >
            <title>
吃顿热的
            </title>

            <content>
两个乞丐，冬天很饿。看到一坨屎，两个人为了活命，都想吃。但两个人都不好意思，结果乙对甲说“还是你来吧，我不饿”甲就大吃了起来。吃着吃着，毕竟是屎呀，甲就吐了。乙马上吃了起来，甲就奇怪，我吐出来的这不是更恶心吗？乙回答：“我就是想吃顿热的”
            </content>
        </joke>
        <joke id="4" >
            <title>
幸好没有
            </title>

            <content>
某天三兄弟在公园里散步时看见路中间有件东西 。“看起来像便便!” 大哥说，“我最好检查一下。”他弯下深吸了一口气，“闻起来像便便!”他说。 二哥走上前去把手指插进去感觉：“摸起来像便便。”他说。 小弟拿指头戳了一下放进嘴里然後说：“尝起来也像便便。” 三兄弟终於松了口气说, "幸好我们没有踩到它!"
            </content>
        </joke>
        <joke id="5" >
            <title>
以毒攻毒
            </title>

            <content>
今天在办公室，火星鱼的机子出了些问题，于是就自己打开机箱盖，凭着自己仅有的硬件知识，装模做样的在机箱里胡乱动作，可是好像没有什么起色，反倒让火星鱼折腾的都启动不了了。就在这气急败坏的时候，有电话找火星鱼----原来是火星鱼的同学说他的机子染病毒了，问火星鱼借她的kv300用用。也怪这位可怜的同学赶的不是时候，正赶上这条笨鱼发脾气的时候，只听火星鱼恶狠狠的对着电话说：这里有块voodoo，给你给你，拿去以毒攻毒吧。。。。
            </content>
        </joke>
        <joke id="6" >
            <title>
急中生智
            </title>

            <content>
火星鱼今天一早就买了好多零食来到公司，谁知她一进来就被大家盯上了，可怜的火星鱼吓得恨不得将那些零食一口吞掉。可毕竟是狼多肉少呀，同事们陆续走到火星鱼面前，都摆出若无其事的样子，只是眼巴巴的看着那些食品，只见火星鱼的表情是哭笑不得。说时迟那时快，大家已经开始行动了---好多双手伸过来，火星鱼只是看着他们七手八脚的将零食的袋子打开，急中生智冲着那些零食就吐了两口。。。。（哼！看你们还吃不吃）
            </content>
        </joke>
        <joke id="7" >
            <title>
苍蝇
            </title>

            <content>
今天午饭时间，火星鱼和小明出去吃饭。小明突然装做很神秘的样子，压下嗓子说到：假如我告诉你一件事，你还能将手上的这碗饭吃下去的话，我就佩服你。小鱼一听就来劲了：到底有什么事这么吓人的呀？小明说：我要是说了出来，你吃不下饭可别生气哦？小鱼那倔劲又上来了：我就不信有什么能吓倒人的，你说吧！小明用更小的声音说了一句话：刚才我发现给你的盒饭盖上的时候，刚好盖进去了一个苍蝇，而你吃饭的时候，刚好就吃了下去。哇……你这人，居然……！小鱼气得脸都红了，这时候才见到小明不紧不慢地说：早知道你这么容易骗，我就说飞了个小鸟进去啦……哈哈……
            </content>
        </joke>
        <joke id="8" >
            <title>
超经典的问候！
            </title>

            <content>
送你一份有屎以来，粪量最重的礼物，你一定会大吃一斤，还要多多饱含，如觉粪量不够还请自便！
            </content>
        </joke>
        <joke id="9" >
            <title>
大便
            </title>

            <content>
一对恋人在山中被野人抓住说：你们吃掉对方的大便就放了你们。恋人做到了，归途中女人大哭，男人问其原因，女人伤心的说：你不爱我，不然你不会拉那么多！
            </content>
        </joke>
        <joke id="10" >
            <title>
麦片
            </title>

            <content>
早上起来，弟弟看到桌上放着一个瓶子，里面装有“麦片”于是把他当作早餐吃了，这时哥哥晨练回来，洗梳完毕，坐在桌前修脚，突然问弟弟，你有没有看到我放在桌上的瓶子，那里有我攒的脚皮……
            </content>
        </joke>
        <joke id="11" >
            <title>
初吻
            </title>

            <content>
我和女朋友躲在电影院里第一次接吻时，我差一点吐了，因为我不习惯她唾液的味道。我对她说：“以后我们不要接吻了，好吗？”她说：“好！”因为在我想呕吐之前，她已经吐了！这就是我的初吻，一个浪漫的事故。
            </content>
        </joke>
        <joke id="12" >
            <title>
糖葫芦里的菜
            </title>

            <content>
火星鱼的同事有好多是广东的，而且几乎都是没有来过北方的，火星鱼是个纯正的北方小馋猫，每到这个季节总爱吃糖葫芦。今天吃完饭后，火星鱼兴致勃勃的拿着一个糖葫芦跑回公司，同事们看到了，都要尝尝。火星鱼嘟着嘴很不情愿给他们吃，没想到大家吃了之后，刚放到嘴里就说：嗯，甜甜的。可是接下来，他们都在说：“为什么呀？这糖葫芦里面要放酸菜？”
            </content>
        </joke>
        <joke id="13" >
            <title>
小便
            </title>

            <content>
 一位救生员向游客抗议：我以已经注意你三天了,汪先生你不能在游泳池小便.汪先生：每个人都在游泳池小便.救生员：没错!先生,但只有你站在跳板上小便...... 
            </content>
        </joke>
        <joke id="14" >
            <title>
放屁声太大，没听清
            </title>

            <content>
一对青年男女在公园约会时，女孩特别想放屁，她想了个办法：女：你听过布谷鸟叫吗？　　男：没听过。女：我给你学，布（放屁声）－谷（口中发出的声音）。学了几声后，该放的也已放完。女：听清了吗？男：放屁声太大，没听清。
            </content>
        </joke>
        <joke id="15" >
            <title>
宿舍里的笑话
            </title>

            <content>
我有一同学，自己从来都不买手纸，每到用时就到别人那儿去拿。有一次在我那儿拿手纸时被我看见了，我很气愤地对他说：你怎么老那我的手纸？自己不会买么？他嘿嘿一乐，说：别那么小气嘛！不就是一点手纸吗，我用完还你就是了！
            </content>
        </joke>
        <joke id="16" >
            <title>
吃点热的
            </title>

            <content>
过年，两个穷叫化子一整天都没要到东西吃，半夜，又冷又饿，岁数大的那个说：“兄弟，这不行，肯定熬不过去了，咱还是出去找点吃的吧。”两人来到一个饭馆门口，正巧一帮人喝得醉醺醺地出来，一人“哗”一口，吐了当街，两个叫化子赶紧扑过去吃起来。刚吃完，岁数小的那个跟另一人说：“大哥大哥，你刚才吃了个苍蝇。”岁数大的那个“哗”一声，把刚吃的又吐了出来，就在他吐的时候，岁数小的那个赶紧张着嘴把吐出来这点东西一点没糟蹋全喝了。岁数大的质问：“你这是干什么？”那人答：“大哥，我肠胃不好，得吃点热的。”
            </content>
        </joke>
        <joke id="17" >
            <title>
便秘的原因
            </title>

            <content>
一个建筑工因严重便秘去看医生。医生检查之后说：「这很容易，你趴到床上去！」然后医生拿出一支木棒，使尽吃奶力气狠狠对建筑工屁股一棒。再抓起建筑工，扔进厕所！建筑工哀嚎半天，渐渐声音小了，发出快乐的笑声。心满意足的建筑工走出厕所，向医生道谢。医生开了处方签，让建筑工去领药。结果，他领了一大包卫生纸。女药剂师亲切的告诉他：「医师要我吩咐你，以后上完厕所要用卫生纸擦，别再用水泥袋了欧 ^^~~」
            </content>
        </joke>
        <joke id="18" >
            <title>
吃烤羊
            </title>

            <content>
一次，艾什阿卜和一些财主同桌吃饭。餐桌上放着一只烤羊，艾什阿卜狼吞虎咽，吃得津津有味。一位财主打趣说：“我想准是这羊的妈妈曾经用角抵过你，所以你才吃得这么狠。”艾什阿卜回答说：“看你舍不得吃的样子，我还以为它妈妈曾经奶过你呢！”
            </content>
        </joke>
        <joke id="19" >
            <title>
内急
            </title>

            <content>
有一人心急火燎地跑向公共厕所，厕所前排着长队，他只好站在最后一个。好容易等到前面只剩下一个人了，他实在是憋不住对前面的人说：“我快憋不住了，能不能让我先进？”前面的人紧握着拳头，从牙缝儿挤出一句话：“他妈的，你至少还能说话！”
            </content>
        </joke>
        <joke id="20" >
            <title>
狗碗吃饭
            </title>

            <content>
有次，王部长请一位朋友到家中吃飯，王部长家有條狗，看到客人進來的時候，狗還會對客人搖尾巴；不過當那位客人跟王部长一起吃飯时，那隻狗卻一直瞪著他，還吼個不停…客人不安的問王部长：「你們的狗好兇哦！」只見王部长的儿子小弟插嘴：「不會啦！牠平常不會那麼兇啦！只因為你用牠的碗吃飯，牠才會這樣。」 
            </content>
        </joke>
        <joke id="21" >
            <title>
两个吸血鬼
            </title>

            <content>
两个吸血鬼到酒吧，一个要了杯动脉血，另一个要了杯白开水，老板问他为什么不喝血了，他拿出一块用过的卫#生#巾说：哥们今晚喝泡茶！
            </content>
        </joke>
        <joke id="22" >
            <title>
看医生
            </title>

            <content>
莉莎在一家大公司当财务总监，风华正茂便已事业有成，照理说，这本该高兴；但放屁的毛病最近有加剧的趋势，莉莎因而甚是苦恼，最后决定去看医生。“医生，我的毛病越来越难控制了，电梯里放过，宴会上放过、记者招待会上放过、董事会议上放过……基本上是一有就放，很难憋住，医生，你一定要帮帮我！”莉莎向医生诉苦道。“你周围的人一般有什么反应？”医生问道。“对了，忘了告诉你，我真是幸运得很哩，虽然经常在人多的场合放，但又没有声音，又没有味道……实话对你说吧，我刚刚放了一个，你没有听到声音吧？也没有闻到味道吧？哎哟，不好意思，说来就来，又来了一个，不过没有关系的。”莉莎红着脸解释道。听完后，医生飞快地写了个处方递给莉莎。“咦？你开的怎么是滴鼻剂？我需要这个吗？”莉莎看了处方后狐疑地问道。“是的，首先我得治好你的鼻子，然后是耳朵，最后再着手……明白我的意思吧。”医生有些窒息地答道。
            </content>
        </joke>
        <joke id="23" >
            <title>
厕所偶遇
            </title>

            <content>
钱某，一日在酒场上不胜酒力，迷迷糊糊中误入女厕，在隔间呕吐，此时一女士入厕小解，钱闻其小便声误以为有人在倒啤酒，怒道：“我早就说过不喝了，谁又在倒？”女士闻言吓了一跳，遂憋住小便，欲待钱走了以后再解，未曾想竟憋出一个屁来，钱先生闻之大怒，用手重重拍着隔板，大声斥责道：“我说过不喝了不喝了，谁又启了一瓶？谁启谁喝！”
            </content>
        </joke>
        <joke id="24" >
            <title>
苍蝇好吃吗？
            </title>

            <content>
毛毛的父亲从不让孩子在吃饭时时说话。一次吃饭时，父亲见到毛毛很想说话的样子，便对他说：“孩子，你想说什么？”“爸爸，苍蝇好吃吗？”毛毛问。“不！”父亲说，“你干嘛问这个？”“刚才您碟子里有一只，您把它咽下去了。”
            </content>
        </joke>
        <joke id="25" >
            <title>
聪明反被聪明误
            </title>

            <content>
某吝啬鬼去酒吧喝酒，掏出事先准备好的钱叫了一杯啤酒。喝到一半，他觉得内急，想上洗手间。但是又怕酒被别人喝掉。于是，他向服务生借了笔和纸。在纸上写了：我在杯里吐了一口痰。然后，他放心的走了。一会儿，他回来，发现酒还在那里，他很高兴。但是，他又发现纸条上多了几个字：我也吐了一口！ 
            </content>
        </joke>
        <joke id="26" >
            <title>
这汤一点也不烫
            </title>

            <content>
一位新堂倌来到某饭店上班，林德曼先生向来就在那饭店用午餐。就在头一天，林德曼先生对这位堂倌很生气。“堂倌先生，”他喊道，“您把您的大拇指伸进汤里了！”“不要紧，先生！”堂倌解释说，“这汤一点也不烫。”
            </content>
        </joke>
        <joke id="27" >
            <title>
屎尿屁
            </title>

            <content>
两文官和一武官在聊天,文官想捉弄一下武官,说每人要对一对联,标题要同一字头或一字旁.一文官说,三宝盖官宦家,三丝镐绸缎纱，只有官宦家才能穿上绸缎纱。二文官说；三草头芙蓉花，三女旁姐#妹#妈，没有姐#妹#妈绣不出芙蓉花。武官一想；无诗可对，只好用自己的名字对一对联；三尸头屎尿屁，三狍耳陈除际，今天陈除际才听屎尿屁.
            </content>
        </joke>
    </jokes>
    <jokes type="folk" >
        <joke id="1" >
            <title>
醉汉
            </title>

            <content>
有一醉汉到院子里小解，办完事后却怎么也走不了，就呆在那儿睡着了。天明朋友出门一看，哇，原来他用皮带把自已与小树绑一块儿啦！
            </content>
        </joke>
        <joke id="2" >
            <title>
财主和牛
            </title>

            <content>
 一穷书生爱上了财主家的小姐，一天他去提亲，可财主让他做成三件事之后才可以娶他的女儿，他看见门边有一头牛，就说：“你先让牛摇头，再让牛点头，然后让它跳到河里去，就算你赢。” 书生走到牛的跟前，跟牛说了几句话，只见牛先摇了摇头，后点了点头，最后扑通一声跳到了河里。   财主很奇怪，问他是怎么做到的？书生说：“我先问牛认不认识我，牛摇了摇头，我问它你很牛吗？牛点了点头，然后我用火烧它的尾巴，它就跳到河里去了。”财主气坏了：“我刚刚说错了，是先让牛点头，后让牛摇头，再让它跳到河里去。哼哼，这下你没办法了吧！”只见书生又走到牛的旁边，跟牛说了几句话，牛又跳到河里去了。   财主很奇怪，问他怎么又做到了？书生说：“我先问它，你认识我吗？牛点了点头，我又问它你很牛吗？牛摇了摇头，最后我说那你知道该怎么做了吧？结果它自己就跳到河里去了，我也没办法！”
            </content>
        </joke>
        <joke id="3" >
            <title>
在筵席上
            </title>

            <content>
一日，王在王府大摆筵席。餐后，王见毛拉再丁的脸蛋上沾着一粒米饭，奚落道：“嗬！毛拉再丁，一只黄羊爬上了光秃秃的山丘，不知你瞧见了没有？”说着，放声大笑起来，结果鼻孔眼里涌流出了两股软稀稀的鼻涕。毛拉再丁一把揩掉脸上的饭粒，指着王的鼻尖说：“啊，王伯克！黄羊我倒没有瞧见，只看见光秃秃的山丘上有两个无底的穴洞，里面突然跑出来两只野熊！不知您看见了没有？”
            </content>
        </joke>
        <joke id="4" >
            <title>
梁山伯与祝英台的条件反射
            </title>

            <content>
当年梁山伯与祝英台化成蝴蝶飞走后，在民间流下了一种很不好的风尚。大家都去深山夜林里捉蝴蝶，不久后这林子里的蝴蝶都被捉完了。当然老百姓也被蚊子咬得“大出血”。很多人家是一天损失两大碗血，拿今天的话来说希望工程是亏大了。村里一少年，为自己想出一致富的办法：“卖蚊不叮。”这个办法果然是不错，平均一天能卖掉一箱。当昏昏噩噩的人们买过他的蚊不叮以后，才发现他就是当年的梁山伯。这时有人说了一句：“你他妈还赚我们的钱，我们是为了找你和老祝才去捉蝴蝶的！”
            </content>
        </joke>
        <joke id="5" >
            <title>
买老子
            </title>

            <content>
有一天，魏国贞从一家茶馆门前经过，见几个财主喝了茶互相推托着不肯给茶钱，就走进去对他们说：“喂，别你推我，我推你了。我讲个故事给你们听吧，听了看还肯不肯给钱。”从前有两父子，家里很有钱。儿子成亲后，就分家了。过了没几年，老子的钱渐渐花得差不多了，儿子却越来越富了。    一天，老子去找儿子要钱花，儿子不肯，老子 只得哀求儿子道：“这样好不好，我卖一辈给你吧！”儿子听说卖辈，就高兴地给了老子一笔钱，买了一辈。从此，他们就以兄弟相称了。老子是个挥金如土、用钱像流水的人。没过多久，老子的钱又花光了。只好又跑来对儿子说：“我再卖一辈给你吧！”于是，儿子又给了老子一笔钱。  从此，他们之间老子就成了儿子，儿子就成了老子。    后来，族长把父子找了去，打了儿子两耳光，骂道：“你这乱宗乱族的逆子，这成体统吗？” 儿子不服气地说：“这有什么不成体统？我这老子是用钱买的，又不是偷的抢的！”族长喝道：“难道有钱就可以买老子吗？像你这样买，那有钱的人不要买上900个老子吗？”儿子满不在乎地说：“你有钱也去买嘛，怎么管我呢？” 族长无可奈何地说：“那好吧，你既然不肯给老子出钱，那就把钱留着去买老子吧！” 听到这里，有个财主猛然叫了起来：“哎呀！我们又遭魏国贞骂了！”等财主们醒悟过来，魏国贞早就走出了茶馆。
            </content>
        </joke>
        <joke id="6" >
            <title>
母猪怀yun
            </title>

            <content>
一农夫买了几头猪，希望养大后，可以做火腿和腌肉，数周后，他发现没有一头猪怀yun， 于是就打电话请兽医帮忙，兽医告诉他要采用人工受精。农夫根本就不知道那是什麽意思，但又不想让别人看出自己无知，所以他只问了兽医如何才能看出猪怀yun了。兽医说，只要看到猪在泥浆里躺下来并不停打滚，就说明它们怀yun了。农夫挂了电话，思考了一下，得出的结论是：人工受精就是要他给这些猪受精。于是他 将这些猪悉数装上卡车，拉倒小树林里，并挨个把它们干了一遍，完事后，又把它们全部拉回来。第二天醒来后，农夫走到猪圈，看到猪都仍一个个站在那里，他想，肯定是第一次没有成功，于是他又用卡车把猪拉到小树林里，这次，为了保险起见，他很卖力地将它们各干了两次。第二天一早，他起身到猪圈，发现猪还是站在那里，没动静，他心想，在试一次吧，于是又把猪装到卡车上拉到小树林里，用了整整一天的时间，一遍又一遍地挨个干这些猪，回到家里，累得一头倒在床上，昏睡过去。第二天， 他几乎起不了床了，于是让他老婆去看看猪是否都已经躺在泥浆里了。他老婆回来告诉他：“不，猪全都跑到了卡车上了，其中一头还在不耐烦地用嘴巴按喇呢。”
            </content>
        </joke>
        <joke id="7" >
            <title>
龙虾和螃蟹的故事
            </title>

            <content>
有一天，龙虾开着车路过一条狭窄的小巷遇见了同样开车的螃蟹。“你让一让。”龙虾说。“你为什么不让我呀！”螃蟹同样不肯让。两人都不肯让，这样下去也不是办法于是两人决定包拳打。他两打了一天都没有结果。眼看天黑了，这时来了一个乌龟乌龟看了他两哈哈大笑说到：“两个傻瓜都出剪子，一辈子也没完呀！”
            </content>
        </joke>
        <joke id="8" >
            <title>
不洁的血液
            </title>

            <content>
鲁克沁王在登上王位之前，为了收买人心，特意举行了一次盛大的宴会。毛拉再丁也被约请去参加。宴会后，他病倒了。一位朋友问他：“您怎么啦，毛拉再丁？”毛拉再丁长叹一声，气喘嘘嘘地回答说：“昨天吃了王爷的肉，喝了王爷的酒，结果在我净洁的血液里涌进了一股不洁的血液，折腾得我发起高烧来啦！”
            </content>
        </joke>
        <joke id="9" >
            <title>
报酬
            </title>

            <content>
卜朱尔兹米赫的妻子向丈夫提出一个问题，丈夫未能解答。于是妻子对他说：“你身为君主的谋士，领取丰厚的薪俸，可是我的问题，你却答不上来。”卜朱尔兹米赫辩驳道：“我领取薪俸，是凭我所懂得的东西，不是凭我所不懂的东西。因为，如果凭我不懂的东西给我报酬，那么，即使把君主的全部财产都支付给我，也是不够的。”
            </content>
        </joke>
        <joke id="10" >
            <title>
看腿识人
            </title>

            <content>
在某大学的一次动物考试中，主考教授宣布试题道：在教室前面放着十只鸟，每只鸟都用布袋罩着，只有腿露在外面。请你们认真观察每只鸟的腿，然后说出它们各自的俗名，习性，类属等。一位大学生观查了每只鸟的腿，但这些鸟在他看来，似乎没什么不同，他越看越气脑，起身对教授说：“这样的考试太无聊了，谁能做到看腿识鸟？”教授对他的言行感到吃惊，连忙问道：“你是哪个班的，叫什么名字？”恼怒的大学生走到讲台前把裤管往上一提，向教授吼到：“你猜啊伙计，你猜啊！！！”
            </content>
        </joke>
        <joke id="11" >
            <title>
戒烟
            </title>

            <content>
某公患有心脏病，医生劝他戒烟，并且说，如果不能一下子戒掉，可以先改成每天饭后抽一支。一月后，他又去看医生，医生检查后发现他又有了胃病，大惑不解，问：“这是怎么回事？”“可能是因为我为了遵守您饭后一支烟的建议，每天吃饭次数过多而且不规律吧。”
            </content>
        </joke>
        <joke id="12" >
            <title>
死人吃面条
            </title>

            <content>
有两个年青人都说自己胆子大,甲对乙说: “你说自己胆子大,今晚你去某工地一间破房子里,有一个吊死鬼,你敢不敢去看.”乙说: “当然敢去.”为了证明你已经看过,你要在死人嘴里放一条面条.乙说好的,这很简单.晚上乙拿了一碗面条向某工地走去.看到了一个又黑又破的房子,里面真的有一个人吊挂在那里,他也有点怕了,但也只好硬着头皮把一条面条挂在他抓嘴上,当他要走时回头一看,面条没有了.他看地上也没有面条,他只好重新挂一条面条上去.当他走几步回头一看,面条又没有了,他本想怕了不挂了,又怕甲笑他胆小.他又重新去挂一条,当他挂好后,要走.他急回头,只见这面条往死人肚子里吸.他怕极了.赶快跑时.只听这 “死人”说: “我还要吃面条.”乙怕得飞脚就跑……
            </content>
        </joke>
        <joke id="13" >
            <title>
假装是夫妻
            </title>

            <content>
　火车上，一男一女萍水相逢，可是问题在于他们共处同一个卧铺车箱。开始当然很尴尬，但是很快，疲劳还是使他们各自睡着了，男的睡在上铺，女的睡在下铺。半夜，男的醒来，把睡在下铺的女的叫醒：“对不起，可是我在上面冻死了，能不能麻烦你给我再递一条毯子上来？”女的看着那个男的，眼光流动中，对那男的说：“我有个更好的办法，让我们假装是夫妻，怎么样？”男的一愣，但是随即答应：“好啊，太好了，我真没想到！”他明显有点兴奋得不知所措，“那么现在我们怎么做？” 女的在铺上转了转身，面朝车箱壁，说：“你TM自己不会去拿呀！”
            </content>
        </joke>
        <joke id="14" >
            <title>
健康检查
            </title>

            <content>
做完健康检查后，陈先生要求医生检查他的精虫数目有没有减少，医生给他一个密封的小玻璃罐子，要他回家装些样本带来。第二天，陈先生再来，医生却发现玻璃罐仍是空空如也。陈先生面有惭色地说：“医生！我年纪大了，不中用啦！昨晚我先用右手试了半天，没有动静；我改用左手，还是没有用。我叫我太太来帮忙，她也是两只手都试，也是没有用。我叫她用嘴巴，却仍然没有起色。”医生听得满脸通红。陈先生仍接着说：“刚好表妹到我家来送礼，她比较年轻，我就拜托她来帮忙。她也是先用手，再用嘴，很努力!”医生：“她愿意吗？”陈先生：“她很乐意啊！但还是不行！所以我才来找你。可是……”医生：“可是什么？”陈先生：“可是……这个玻璃罐子就是打不开！”
            </content>
        </joke>
        <joke id="15" >
            <title>
相声段子
            </title>

            <content>
甲：唷，这不是小王吗？乙：唷，是老李，最近忙什么哪？ 甲：嗨，没啥事，下下象棋，老没见你们老爷子了，他还好吗？乙：托您福，还硬朗着呢。甲：你爸爸也喜欢下象棋。乙：是啊？甲：可不，以前我老和你爸爸下棋。　乙：(小声)我怎么不知道？　甲：有一回我们俩下棋，我还剩一士，你爸爸还剩一象。。。　乙：那不和棋了吗？甲：是啊，依着我也是和棋，可你爸爸不干，非得接着下不可？乙：啊？？那怎么下呀？甲：呵呵，你爸爸有主意。乙：什么主意？ 　　甲：你爸爸说了“要不咱们士象都过河吧。”乙：没听说过！ 　　甲：然后呢你爸爸的象就过河了，我的士也过河了，你爸爸就拿他的象象我，我就拿我的士士你爸爸。。。你爸爸再象我，我再士你爸爸，你爸爸象我，我士你爸爸，你爸爸象我我是你爸爸，你爸爸象我我是你爸爸，你爸爸象我我是你爸爸，你爸爸象我我是你爸爸，你爸爸象我我是你爸爸，你爸爸象我我是你爸爸。。。。。。。。。乙：你给我#滚！！
            </content>
        </joke>
        <joke id="16" >
            <title>
黑小送礼
            </title>

            <content>
文安县新上任的县官，盘剥百姓的手法，比前几任还辣。王黑小想捉弄他一下。一天，王黑小买了两个烧饼送给县官的小少爷，说：“快拿回家去，大人要问，就说是黑大伯给买的。” 县官听孩子一说，大怒：哪来的黑大伯？分明是有人耍笑我。一查，知是王黑小干的，    正要派人捉拿到衙，王黑小却来了。他肩挑一根薄竹片，竹片两头各吊着个小沙果。上大堂后，连揖都不作。县官喝令打他40大板。王黑小把两个沙果向上一举道：“且慢！小民有礼物呈送，你打我不得！” 县官问：“怎么打你不得？” 王黑小说：“官不打送礼的，狗不咬拉屎的。你今天如果破例打了我，那今后给府上送礼的，难道都该打不成？”县官只好放了王黑小。
            </content>
        </joke>
        <joke id="17" >
            <title>
王小二回家
            </title>

            <content>
大年三十晚，王小二喝醉了酒跌跌撞撞东摇西晃回到自家门前，伸手“啪啪”敲门，并大声喊：“告诉我，这是王小二的家吗？”他的妻子在屋里说：“是啊，不过，他不在家，你明天再来吧！”王小二摇摇头：“真不凑巧，那我就明天再来吧。”说完便又摇摇晃晃地走了。
            </content>
        </joke>
        <joke id="18" >
            <title>
找游泳裤
            </title>

            <content>
大象和老鼠去游泳。老鼠在海滩边的衣服堆里翻来倒去地找它的游泳裤，而大象已经在水里玩耍了。  “上来，上来！”老鼠喊着。    大象纳闷地从水中伸出头来并摇摇摆摆地朝着老鼠走上岸：“你叫我上来干什么呀？”“哎~，我只是看看你是否穿了我的游泳裤！”
            </content>
        </joke>
        <joke id="19" >
            <title>
半夜的声音
            </title>

            <content>
有个蹩脚的歌唱家直到半夜还在声嘶力竭地练声，邻居忍无可忍，敲墙壁向他表示抗议。    歌唱家气愤地大喊：“都快一点钟了，还往墙上钉钉子，你不觉得太不是时候吗？”
            </content>
        </joke>
        <joke id="20" >
            <title>
种猪
            </title>

            <content>
有一个花花公子，死後下了地狱，罗王问他下辈子想要投胎做什么？『种猪！』花花公子回答。『为什堋？』　罗王不解地问。『因为不必花钱，就可以快活，多美妙啊！』
            </content>
        </joke>
        <joke id="21" >
            <title>
以一当二
            </title>

            <content>
两个人喝酒喝多了，其中一个口齿不清地说：“现在我看所有的东西都是两层的。”另外一各赶紧从口袋里掏出一张一百元钞票说：“这是我欠你的两百块钱！”
            </content>
        </joke>
        <joke id="22" >
            <title>
一墩野刺
            </title>

            <content>
一日，王命令毛拉再丁：“你去灌木丛里，砍一车野刺拖回来。”毛拉再丁遵命从王府牵出4匹马套在大车上，带了一根数百尺长的绳索，去到灌木丛里。他砍了一墩野刺，将绳索的一头系在野刺上，一头拴在大车上，赶着大车进到王府，在院内转起来。王问：“咦，你在搞什么名堂？你砍的野刺呢？”毛拉再丁说：“您不是命令我把野刺拖回来吗？野刺已来到城郊，马上拖进王府院内。”说着，扬鞭打马，吆着车奔跑起来。不一会儿，只见拴在大车后的绳索拖着一墩野刺，尘土飞扬地从王府大门外拖进来。
            </content>
        </joke>
        <joke id="23" >
            <title>
古董商
            </title>

            <content>
有一个古董商，结婚四十年，年岁已近六十，喜欢上了夫人的侍女，背地里总对侍女动手动脚。 夫人知道了，就与侍女商量了一计。侍女对古董商说：老爷，今夜三更来我室。古董商甚喜。三更时古董商悄至。此时侍女已与夫人换室而居。古董商上得床来，并无言语，倾盆暴雨，尽其所能。事毕，躺于床侧，喜曰：还是你好，比我那个老黄脸婆强多了。话音刚落，夫人一脚将其踹至地下，骂道：你还玩了一辈子古董，连这么个老货都不认得。
            </content>
        </joke>
        <joke id="24" >
            <title>
比蝈蝈
            </title>

            <content>
有个财主吃得跟肥猪一样胖，一天没事儿就好养蝈蝈。王黑小捉了只蝈蝈，故意把发声的器官掐了来和财主比。    那个财主正吃饭，看了看把嘴一撇说：“这只蝈蝈又不会叫，还养它干什么？”王黑小瞅着酒菜，微微笑道：“别看我这蝈蝈不会叫，可吃得好！”
            </content>
        </joke>
        <joke id="25" >
            <title>
怕妻子听不见
            </title>

            <content>
霍加的妻子病得挺厉害的。这天一位朋友来探望病人，见霍加正跪坐在妻子身边大哭，慌忙去开导他，说这样哭不吉利。霍加边拭泪边说：“我趁现在有空先多哭点存着。等我老婆死去，事情就多了，哪还有工夫哭呀？再说那时候我无论怎样哭，我心爱的老婆，她也看不到听不见啦。”
            </content>
        </joke>
        <joke id="26" >
            <title>
一百个大西瓜
            </title>

            <content>
两个男人乘坐热汽球经过非洲大沙漠时，汽球忽然跌落， 两人安全从汽球跳出，在大沙漠步行两天後才遇到绿洲。     两人连忙奔跑到绿洲旁的水源，水源旁有一个牌，牌上写了一段文字：『警告：饮水者处死！酋长字』，两人已渴了两天，也不管叁七廿一倒头喝水， 这时一班土人忽然出现，把两人绑在一起带回部落见酋长。    酋长问两人：『平时我早下令把你们煮了吃，但今天是我的生日，如果那位能到外带一百个水果回来就考虑饶了那位。』，两人乖乖听话，被分头带去找水果。     第一人带回一百个野樱桃，酋长命令他把一百个野樱桃一个一个塞进他自己的屁股而不准笑，就饶了他。这人乖乖听话把野樱桃一个一个塞进他自己的屁股，塞了五十个他没笑一下，塞了九十个他还没笑一下。    到了塞下第九十九个樱桃後他忽然倒在地上包怀大笑，笑到连眼泪都流出来。酋长很惊奇问道：『你还剩下一个樱桃就可免一死，为何还笑出来？』    那人笑答：『哈哈．哈．．看，我的朋友．．哈．．他带回来一百个大西瓜．．哈哈．．．』
            </content>
        </joke>
    </jokes>
    <jokes type="fool" >
        <joke id="1" >
            <title>
还是步行好
            </title>

            <content>
有一个人买了10头驴子，当他骑在一头驴上数数时，发现只有9头驴子，当他下来数时，就有10头驴子。于是他说：“我步行就赚一头驴子，骑驴就损失一头驴子，还是步行好！”
            </content>
        </joke>
        <joke id="2" >
            <title>
两个神精病的故事
            </title>

            <content>
据说有两个精神病人,好不容易从精神病院逃了出来。但出了门还要翻过100道墙,才能到达公路。他们一起翻了60道墙，其中一个神精病就问另一说：“老兄你累不累？”另一个回答说不累。他就说那好不累我们接着翻。当翻到第99道墙的时候，一个神精病又问另一个神精病说：“老兄你累不累？”另一个回答道：“我累啦！我们回去吧！”于是他们又翻回去了......
            </content>
        </joke>
        <joke id="3" >
            <title>
王老汉买驴
            </title>

            <content>
有一天，王老汉从集市上买了一头毛驴。在牵驴回家的路上，有两个小偷悄悄地跟上来，一个解开牵驴的绳子，套在另一个小偷的脖子上，然后把毛驴牵走了。回到家里，王老汉回头一看，驴不见了，后边套的却是个年轻人。“我的毛驴呢。”王老汉惊奇地问。“是这么回事。”小偷回答道。我不孝顺父母，神仙就把我变成了毛驴，遇上你这样的好心人买了我。神仙就又把我变成了人。“走吧！”王老汉一边解绳子一边说，“以后再也不能不孝顺父母了，不然还会变成驴的。”第二天，王老汉又来到集上，意外地发现了他昨天放走的那条驴，一个人正在叫卖。王老汉走过去，用嘴对着驴的长耳朵大声说：“年轻人，这回可没有人救你了！”
            </content>
        </joke>
        <joke id="4" >
            <title>
只看见钱
            </title>

            <content>
从前有个男人，是个财迷精，想钱想昏了。一天早上，他跑到一 家兑换金银的店里，抢了一把钱就走，却被一个店伙计拿住，送他到官府里去了。 官问他道：“许多人都在那里，你怎么敢抢钱呢？”他说：“我抢钱的时候，压根儿就没看见人，眼睛里只看见钱了。”
            </content>
        </joke>
        <joke id="5" >
            <title>
岂不更快
            </title>

            <content>
有一人奉命去送紧急公文，上司特地给他一匹快马。但他却跟在马后面跑而不骑马。路人问他：“既是如此紧急，为问不骑马。”他说：“六只脚一起走，岂下比四只脚更快！”
            </content>
        </joke>
        <joke id="6" >
            <title>
午夜惊魂
            </title>

            <content>
某日深夜，在男生宿舍，一声巨响惊醒了一屋子人。原来是上铺一位猛男自高处摔下，且头部撞在了桌子上 。众人皆用关切的目光看着他。只见他摸了摸脑袋问道，刚才谁掉下来了，没事吧？”众皆倒。
            </content>
        </joke>
        <joke id="7" >
            <title>
便宜你了
            </title>

            <content>
从前，有一个武官在战场上督阵时，查获一名逃兵，他大发雷霆，写下了一道手谕：作杖毙论处。谁知“毙”字不会写，想改打军棍，可是“棍”字也不容易写。最后只得对逃兵说：“去吧！今天便宜你了。”
            </content>
        </joke>
        <joke id="8" >
            <title>
yun妇的想法
            </title>

            <content>
火车上，yun妇看见一男子身旁有一空位，便对男子说：“你不知道我怀yun了吗？”只见男子很不理会且紧张地说：“孩子不是我的！”
            </content>
        </joke>
        <joke id="9" >
            <title>
腌蛋
            </title>

            <content>
有两个傻男人偶然在一起吃腌鸭蛋。第一个惊异地问：“我平时吃的鸭蛋都很淡，为什么唯独这个蛋这么咸？”另一个说：“我是个非常明白的人，这个事幸亏你问到了我，我告诉你吧，这咸蛋就是那腌咸了的鸭产生出来的。”
            </content>
        </joke>
        <joke id="10" >
            <title>
幸亏它帮忙
            </title>

            <content>
有个男人上街买了一担米，一头重，一头轻，不好挑。他抓抓头皮想出了一个办法，在轻的一边放上一块大石头。他汗流泱背地把米挑到家，放下担子，长长嘘了一口气道：“今天幸亏有这块石头，不然简直没办法挑回来！”
            </content>
        </joke>
        <joke id="11" >
            <title>
看望病人
            </title>

            <content>
日本有个村长感冒卧床，村民们纷纷前去探望。吉四六傍晚才到，村长问他为什么来得这样晚？他说叫医生去了，村长称赞他很机灵。过一些日子，村长的病情加重了，大家都去看望，只有吉四六到得最晚。村长问他把医生请来了吗？吉四六说：“这回我想您大概怎么也救不活了，所以我去叫来了和尚，还到棺材铺给您定做了一口棺材。”听了他的话，村长气得晕了过去。
            </content>
        </joke>
        <joke id="12" >
            <title>
换显示器记
            </title>

            <content>
据《犯贱报》统计，芙蓉姐姐出现后，电脑维修部生意大好，而且基本上都是修显示器的。一天，又来一个修显示器的小男生。他的显示器屏幕，不堪入目，，，维修中，小男生羞答答地问：请问有那种凸出来的显示器吗？维修人员拿出来一个彩屏老显示器，小男生：不是不是，要更凸的，，，  
            </content>
        </joke>
        <joke id="13" >
            <title>
拍留念照
            </title>

            <content>
 一位女士请她的朋友为她在希腊神庙的废墟前拍一张照片，以作留念，但她吩咐朋友，千万别把她的车子摄入镜头。 为什么呢？”朋友问。“因为，要是那样，我丈夫准会说那又是我撞倒的。”
            </content>
        </joke>
        <joke id="14" >
            <title>
不能让他听到
            </title>

            <content>
哈瓦和他的夫人，虽然分居两地，但时常用通信来沟通感情。可惜哈瓦不识字，每次夫人来信他都要请别人代读。有一次，哈瓦接到老婆的来信，便匆匆来到朋友家。朋友大声地念着哈瓦老婆的来信，哈瓦则在他的后边用双手捂住了他的两耳。其他人见了觉得很奇怪，问：“哈瓦，你捂他的耳朵干吗？”哈瓦回答：“是这样的，我不认识字，请朋友给我念老婆的来信，可我总不能让他听到我老婆对我说的话呀。”
            </content>
        </joke>
        <joke id="15" >
            <title>
多此一问
            </title>

            <content>
一位年轻牧师刚到职，便去拜访一位分娩不久的母亲。他问道：“孩子好漂亮。他有多大了？”“今天满两个月。”“好极了，他弟弟呢？” 
            </content>
        </joke>
        <joke id="16" >
            <title>
毕业生和农场主
            </title>

            <content>
一个年轻的农学院毕业生对一个农场主说：“你的种植方法实在是太陈旧了！如果你能从那棵树收获10磅苹果，我就会感到惊讶。”“是这样的。”农场主答道，“它是一棵梨树。”
            </content>
        </joke>
        <joke id="17" >
            <title>
火车
            </title>

            <content>
有一天,当小明要去坐火车,当火车要起动之前小明就问火车说:火车呀!你的身上有没有长毛呀?火车的发动声:ㄨ~~~~~(台语有的意思)后来小明上了车觉的很奇怪又问了火车:真的吗?火车行进的声音:ㄑ一ㄣㄑ一ㄤ　ㄑ一ㄣㄑ一ㄤ(音近台语真的　真的)当小明要下车时还是觉的很奇怪于是又问了火车明:那你的毛长在那里呢?火车停站的声音:ㄐ一~~~~(我想这个大家总该知道了吧)
            </content>
        </joke>
        <joke id="18" >
            <title>
做梦
            </title>

            <content>
某人临睡时说：“最好是做一个大富豪。”不料一会儿叔父的遗产来了，一夜之中，成了百万富翁。亲朋好友都来借钱，他讨厌极了，大声一喊：“不借。”恰巧醒来，原来是一场梦。他躺在床上自言自语道：“早知是梦，应当把钱借给他们好了。”
            </content>
        </joke>
        <joke id="19" >
            <title>
谁的包子大
            </title>

            <content>
有两个人，特爱吹牛！过年了，两人又遇在一起， 开始吹，谁的包子大！ 甲说：“我的包子用了4张大桌子放，4个人吃了几个小时才吃完！乙笑了笑，说：“你的不算大啊！我的包子做好后，20个人排成一对，开始往前吃！吃了2天2夜，`喀嚓`，有人吃到个东西！一看，原来是一个牌子，上面写‘距离包心还有10公里，加油啊！’”！ 
            </content>
        </joke>
        <joke id="20" >
            <title>
做女人的滋味！
            </title>

            <content>
一架客机正在飞行中，忽然被一小股气流冲击，乘客们慌做一堆，以为世界末日即将来临，一位年轻漂亮的姑娘站起身来，鼓足勇气向大家说：“各位男性乘客，你们谁能在我死之前让我尝试一下做女人的滋味？”话音刚落，他后座的一位男士站起来说：“我来！”说罢小伙子把T-shirt脱下来，露出健壮的肌肉，年轻的姑娘害羞而赞赏的望着这位英俊的男士，想象着他的下一步行动，只见那个小伙子把T-shirt扔给姑娘，命令似的说：“熨平了它！！”
            </content>
        </joke>
        <joke id="21" >
            <title>
唐憎的信
            </title>

            <content>
亲爱的悟空: 在天庭住好一阵子了，不知你在花果山过得可好！我这封信写得很慢因为知道你看字不快。我们已经搬家了，不过地址没改，因为搬家顺便把门牌带来了。这礼拜下了二次雨，第一次下了三天，第二次下了四天。 昨天我们去买披萨，店员问说：请问要切成8片还是12片，你勤俭的师母说：切成8片好了，切成12片恐怕吃不完！那间店披萨还不错，改天我们全家再一起去街口的餐馆吃牛排。还有你观音阿姨说，你要我寄去的那件外套，因为邮寄时会超重，所以我们把扣子剪下来放在那件外套的回袋里。你嫦娥姊姊今天早上生了，因为我还不知道到底是男的或女的，所以我不晓得你要当阿姨还是舅舅。最近没什么事，我会再写信给你。 
师傅 ps.我们本来要寄钱给你，但是信封已经黏好了
            </content>
        </joke>
        <joke id="22" >
            <title>
最经典的措词
            </title>

            <content>
送你一份有屎以来，份量最重的礼物，还请多多饱含，如觉份量不够，请自便。
            </content>
        </joke>
        <joke id="23" >
            <title>
口香糖
            </title>

            <content>
飞机起飞后，一位空中小姐给旅客发口香糖。“你太客气了，这口香糖干什么用？”一位第一次乘飞机的旅客问。“为了使你的耳朵不嗡嗡作响，先生。”飞机着陆后，这位先生对空中小姐说：“这口香糖真管事！现在你能帮我把它从耳朵里取出来吗？”
            </content>
        </joke>
        <joke id="24" >
            <title>
空城计
            </title>

            <content>
从前，有个“三国迷”。一天，村子来了个戏班子，唱的是《空城计》。三国迷实在想看，可是家里没人看门咋办呢？失盗不是要吃大亏吗？他在堂屋里来回踱着，猛的，他一拍大腿：“真是聪明一世，糊涂一时，放着孔明的计策为何不用？”于是，他敞开大门，把灯笼高挑在大门口，书案上也是明灯烛火的。然后把袖子一甩，就去看戏了。原来，他用的也是“空城计”啊！看完戏回来，把家里的东西一清点，线没少一条，针也没短一根；他赞不绝口他说：“孔明真神人也！”自此，对诸葛孔明更加佩服，敬若神明。隔了不久，村里又唱戏。这回三国迷又点起蜡烛灯笼，敞开大门，跑去看戏，他又用上“空城计”了。可是，他这次看完回来一看，不禁放声大哭，原来连家里的大门都被小偷卸掉了。他气得大骂诸葛亮，在书上见到孔明的名字，先是一墨杠，然后就挖掉，一本好生生的《三国演义》，被他挖得百孔千疮。这一天，三国迷又在骂孔明，还在书上挖诸葛亮的名字，偏巧让一个说《三国》的把式看见了，就问他为什么这样做。三国迷把家里被盗的事原原本本一说，那把式捧着肚子大笑道：“孔明哪里是大蠢货，大蠢货正是你自己啊。”三国迷问：“咋？”把式说：“你再翻翻《三国演义》，要是找到孔明两次用‘空城计’，我认你被偷的帐！”三国迷听了，不知咋回答。
            </content>
        </joke>
        <joke id="25" >
            <title>
你干嘛不坐着等
            </title>

            <content>
妻子比平时晚回来了两小时，丈夫大发雷霆：“干什么去了，怎么晚了两个小时！” 　“实在对不起。不过也没有办法，车站的自动扶梯坏了，我正站在扶梯上，只好一直等到故障完全排除。” “什么？你说你在扶梯上站了两个小时？你真是个傻瓜！你干嘛不坐着等呢？！”
            </content>
        </joke>
        <joke id="26" >
            <title>
遵守规则
            </title>

            <content>
波得在马路上飞快地奔跑着。别人问他为什么跑这么快。他指着路牌气喘吁吁地说：你看，上面写着限制时速20公里，我应该遵守交通规则呀！”
            </content>
        </joke>
        <joke id="27" >
            <title>
汽车和美女
            </title>

            <content>
一位发了财的农民要买汽车,他到了汽车展览厅一看.每辆汽车边都站着一位十分漂亮的小姐,还编上号.他选择了一位最漂亮的小姐是8号,他想:车子好坏没有关系,坏了可以再买,这美人买来是一辈子的事……
            </content>
        </joke>
        <joke id="28" >
            <title>
保护男人
            </title>

            <content>
一位男士说：我真不懂为什么法律规定一个男人只能有一个老婆。另一位男士说：你肯定是个单身汉，你结婚之后就会发现，其实这条法律是保护男人的。
            </content>
        </joke>
        <joke id="29" >
            <title>
找钱
            </title>

            <content>
有一天，一个人在沙漠里挖坑。有个过路的人见了，问他挖什么，他说：“我在沙漠里埋了一些钱，现在找不到埋的地方了。”那人说：“你埋钱的时候应当做个标记呀！”“我做了标记。”“什么标记？”他说：“当时天上的乌云正遮着它。”
            </content>
        </joke>
        <joke id="30" >
            <title>
实在惋惜
            </title>

            <content>
汤姆想训练他的驴子不吃东西而能活下去，所以天天给它减食。当驴子饿死时，他惋惜地说：“真是一大损失！刚学会不吃东西就”死了。”
            </content>
        </joke>
        <joke id="31" >
            <title>
一窍不通
            </title>

            <content>
有一富翁，儿子愚笨，花大钱请了一位名师教儿子念书。一年过去了，富翁询问儿子的学习情况，名师说道：“七窍通了六窍。”富翁很是高兴，付了学费让名师回家过年。家里来了客人，富翁总用名师的话来夸儿子，终于有位来客惊叹道：“一窍未通啊！”
            </content>
        </joke>
        <joke id="32" >
            <title>
写招牌
            </title>

            <content>
邻居阿王，自命“才子”。一日，其叔的酒家开张，因家中有“才子”，便请“虎”出山，写一招牌“一荤、一素、一汤”，阿王大笔一挥，不到两分钟完了事，迫不及待地把招牌挂在门外。招牌刚挂出便招来路人大笑，其叔奇怪，出门一看，也不觉哑然失笑，只见招牌上写着“一昏、一束、一烫”。
            </content>
        </joke>
        <joke id="33" >
            <title>
煮熟了再种
            </title>

            <content>
煮熟了再种从前有个笨人，有天闲得无聊，抓了几粒稻子吃起来，觉得又扎嘴、又苦涩。他想：如果把稻子去掉皮壳，再煮熟就是非常好吃的米饭；如把煮熟的米种到地里，将来收获时不更好吃了吗？于是，他煮了一锅米饭，撒到地里。结果如何呢？
            </content>
        </joke>
        <joke id="34" >
            <title>
傻女婿奇遇
            </title>

            <content>
王员外有个傻女婿赵一，这天正赶上王员外六十大寿，在家老婆特地交待他，让他在路上学几句好话，赵一点头明白了，踏着和煦的春风出发了。 走到一片小树林，看见一个猎人刚进林子，刚才还唧唧喳喳的鸟儿，顿时变得静悄悄的，于是猎人说：“一人进林，百鸟不语！”赵一觉得这句话不错就记住了。 继续往前走，来到一条小河，桥已被大水冲走了，只剩下一根独木横在上面。这时一个老妇很艰难的过了桥，回头看着桥说：“双桥好走，独木难行！”他觉得这句比刚才那句更好，便也记住了。 过了河来到一个小村庄，一个老农正拿着叉子对着一只龇牙咧嘴的猎狗吼道：“猎狗，猎狗， 你再龇牙——我给你一叉！” 赵一这下可乐了，骂的真爽！当然是记住了。 就要到岳父家了，他有些紧张，还特意将那三句话念了几遍才放心。傻女婿刚要进门，家里人已经知道了，包括那些前来贺喜的亲戚朋友，都知道赵一是个脓包，所以一个个都不吭声，等着看他的笑话。赵一刚进门见大家刚才还有说有笑的，突然变的安静下来了，想起了第一句话于是脱口而出：“一人进林，百鸟不语！”众人听后煞是惊讶，不敢小窥赵一，一个个笑着脸迎了上来。王员外一见傻女婿今天表现不俗，心里很是高兴，不过还想考考他，于是吃饭时惟独赵一只有一只筷子，赵一不高兴怎么就给一只筷子呀！恰好想起了第二句话：“双桥好走，独木难行！”老丈人这下真傻了眼，旁边岳母正偷偷笑王员外被傻女婿给难住了，赵一对着岳母来了一句：“猎狗，猎狗， 你再龇牙——我给你一叉！”
            </content>
        </joke>
        <joke id="35" >
            <title>
万事无忧证
            </title>

            <content>
近来城里又多了一道风景，大街小巷的墙壁上随处可见一行黑字：191-xxxxxx办证。人们知道那是一个九流的广告，是寻呼到这个机主可以帮你办某些证件的意思。 一日，李生闲来无事，便按号码发了寻呼。照李生的说法，要试一下办证这家伙的本事。不到两分钟，办证的复了机。 李生问：“你可以办什么证呀？” “什么证都可以办，毕业证、身份证、结婚证、军官证、出国证。。。要什么就办什么，收费便宜着哩。”李生有意激他一激：“可以办万事无忧证吗？” 办证的似乎沉吟了一下，但很快就说：“可以，但要五百元。” 李生料他没那个本事，笑着说：“成交，你送到无忧公司来好了。” 办证的挺干脆：“明天上午一手交钱一手交货。”说罢挂了电话。第二天上午，办证的果然送来了一个证，对李生说：“给钱。” 李生还以为是玩笑而已，道：“给就给。”从钱包里掏了五百大元出来，那办证的看得真切，一手就夺了过去，丢下那证拔腿就跑。 众人捡起那证，是真的。黑色，磨沙皮，金色突字：万事无忧证。内文印着：李生，男，于2000年仙逝，从此万事无忧。此证。
            </content>
        </joke>
        <joke id="36" >
            <title>
夜见鬼
            </title>

            <content>
在一个漆黑的夜晚，一名出租车司机正驾着车在马路上行驶。这时，只见一名女子向他招手，于是他停了下来。女子上了车，见到司机正在啃苹果，便说：　“我~生~前~最~喜~欢~吃~苹~果~了~”司机吓得连苹果核都吃了，只听她接着说：“自从生完孩子以后我就再也没吃了。^-^”
            </content>
        </joke>
        <joke id="37" >
            <title>
感冒被抓
            </title>

            <content>
牢房里，两个犯人在聊天，其中一个问另一个：“你是怎么被抓进来的？” “因为感冒。”“怎么回事？”：很简单，我偷东西时打了一个喷嚏，保安就醒了。”
            </content>
        </joke>
        <joke id="38" >
            <title>
医学院学生
            </title>

            <content>
 有个同学的女友姿色出众，追求者很多。同学头痛不已。一天，女友报告又受到一位医学院高材生的追求，同学心知来者不善，试探道：“你怎么反应呢？”女友答道：“我想也没想就拒绝了他。”同学深感欣慰，又问：“他怎样约你的？”女友答：“他问我想不想看看死尸。”
            </content>
        </joke>
        <joke id="39" >
            <title>
一个很古老的，来自大山里的
            </title>

            <content>
话说山里有一只公驴和一只男老虎，因为饥渴无比，把山里除了他俩以外的其他所有动物都给干死了。后来，没办法，两个家伙凑到一块了，老虎商量着说：都没东西干了，不如我俩互相干干吧？驴一听，想，行，反正没东西搞了，就说：好，你是百兽之王，你先来干我吧。 老虎一听，得不得就搞了上去，驴子为了营造气氛，扯开嗓子，吼的震彻山谷啊，老虎从来没听过这样的叫床声，把老虎那个爽啊.... 一会，老虎干完了，该驴了。驴话都没说就狠狠的干了下去，嘿休嘿休的干了半天，老虎气都没出，驴不愿意 了，随便的干完了，下来气喘吁吁的问老虎，说 “我说，老哥，你这也太没意思了吧，你干我的时候，我为了配合你，那叫的，把你爽的！可轮到我了，你怎么气都不出呢？搞的人心里是哇凉哇凉的！” 老虎一听，委屈的一脸的泪啊，说： “还说呢，兄弟，一说着眼泪就哗哗的，我咋不想叫了，可是总有一根东西卡在我嗓子眼儿里，我想叫叫不出来啊.....！！！”
            </content>
        </joke>
        <joke id="40" >
            <title>
新试验的新论点
            </title>

            <content>
比尔正在认真地进行一项生物试验。 他把一只跳蚤的脚切断两只，发声叫它跳，于是这只跳蚤跳了跳。他再切断它的另外两只脚，再叫它跳。跳蚤又跳了一跳。比尔接着又切断了它仅剩的两只脚，再叫它跳。这时候，可怜的跳蚤再也跳不起来了。试验终于有了结果，比尔十分满意地总结了实验报告，上面写着这么一行字：“新试验得出的新论点：跳蚤在切断六只脚以后，就会变成聋子。”
            </content>
        </joke>
        <joke id="41" >
            <title>
错过了八个
            </title>

            <content>
迟到的琼斯先生问他的邻座：“请问，现在台上演奏的是什么曲子？”邻座说：“贝多芬的第九交响乐！”琼斯先生十分懊丧地说：“唉！真不该来晚了，瞧！错过了八个！”
            </content>
        </joke>
        <joke id="42" >
            <title>
装灯泡
            </title>

            <content>
两个人装灯泡，一个踩在另一个肩膀上。上面的人说：“转圈。” 下面的人不明白，就问：“转圈干什么？”上边的人不耐烦他说：“你这个人怎么这么笨，这灯泡是螺丝口的，你不转圈我怎么能拧上呢？”
            </content>
        </joke>
        <joke id="43" >
            <title>
回答我一个问题
            </title>

            <content>
午夜迟归的约翰，刚巧遇到小偷从他家中出来，他很轻易地抓住那小偷，并从他身上搜出很多自己太太穿戴用的饰物、金戒指、钻石之类。 约翰：“朋友，假如你能够回答我一个问题，我就不把你送去警察局。”小偷：“什么问题？”约翰：“你能不能告诉我，你是如何偷进卧室而不惊醒我太太的？”
            </content>
        </joke>
        <joke id="44" >
            <title>
喂山羊
            </title>

            <content>
一个走路人在乡间看到有一个男子汉正立在一张紧靠着苹果树的梯子上，双臂还抱着一只山羊，山羊则安静地啃着苹果，他觉得十分奇怪，就高声叫道：“朋友，你在上面干什么呀。”男子汉答：“我在喂山羊。”“用这个办法来喂山羊岂不浪费时间吗？”“不，先生，”男子汉解释说，“时间对山羊说来是无所谓的！”
            </content>
        </joke>
    </jokes>
    <jokes type="interesting" >
        <joke id="1" >
            <title>
犬的趣闻
            </title>

            <content>
1、世界上寿命最长的犬是生活在澳大利亚罗切斯特的一只澳大利亚牧羊犬，名叫布鲁依，它活了29年零5个月。  2、英国有记载的最长寿的犬是一只威尔士柯基犬，名叫达菲，它活了27年零313天。   3、1987年英国的一只大丹犬生下23只幼犬，其中16只存活下来。   4、一只名叫托比的纯种贵宾犬，生活在美国的纽约市，它的主人去世后给它留下了1500万美元的巨额遗产。5、威尔士柯基犬是一种勇敢无畏的犬。英国女王十分喜爱她的威尔士柯基犬，偶然的一次机会，她的威尔士柯基犬和一只腊肠犬（玛格利特公主的爱犬）杂交，产下了一窝非正式的品种——杜尔基犬。女王现在还保留着其中的一只。有人说，要想使女王发脾气，最可靠的办法是踩她的爱犬一脚。6、世界上第一次犬展于1859年在英国的新城镇举行。养犬俱乐部则成立于1873年，他们在1891年举办了第一次犬展。最大的犬展是100周年纪念展，在美国的伯明翰。参展的犬数量多达22993条
            </content>
        </joke>
        <joke id="2" >
            <title>
贩卖机
            </title>

            <content>
期末考到了,晚上总是熬夜比较晚睡,肚子饿了,当然吃泡面最方便了....宿舍有台泡面贩卖机,正考虑说"肉羹面"和"麻油鸡面"那个比较好吃,想想,乾脆两个一起按,看掉下那一个好了!!!结果,拿出的是----------------"黑胡椒牛肉面"
            </content>
        </joke>
        <joke id="3" >
            <title>
世界各地警察趣闻
            </title>

            <content>
 警察给人的印象一般是威风凛凛、智勇双全的，但警察也是人，他们在日常工作和生活中也会遇上难以预料的事。下面这些有趣、巧合、古怪的事，就是发生在警察身上的真实故事。 
   　　黄雀在后 
   
      　　美国芝加哥一个警察局成功地侦破了一宗盗窃案，缴获了30万美元赃款，全局上下都大为高兴。不料，正当他们盘问被捕的疑犯时，另一窃贼溜进警察局的后门，又撬开保险柜，把放在里面的30万美元赃款全部偷去，气得高兴太早的警察捶胸顿足，悔恨不迭。 
          
    　　自食其果 
        
    　　在意大利罗马，一位警官买了一瓶用来对付歹徒的昏迷喷雾剂，准备送给女朋友作防身之用。当天晚上，他洗完澡后，照例拿起一瓶香水喷在颈部，谁料一喷之后，便失去了知觉。家人发现后，连忙把他送往医院。这位警官醒来后，才知道自己把那瓶昏迷喷雾剂错当成香水来用了。 
          
    　　秘密武器 
         
    　　在英国伯明翰，一位女警探在一个旅馆房间里准备拘捕一名女疑犯时，对方突然打开手提包，放出4只小白鼠，吓得女警探失声尖叫，奔走逃避。待她惊魂稍定，返回原处时，那女犯连同4只小白鼠已经杳无踪迹了。 
          
    　　天外飞车 
          
    　　在奥地利，一支特警队驾驶警车在山区追逐一辆匪徒的小轿车，两辆车在盘山公路上一前一后飞驰。由于不熟悉地形，警车在一道急转弯处驶出公路，冲下山坡，车上4名特警队员急忙跳出车外，警车则一直冲到下一级盘山公路，恰好与迎面而来的匪车撞个正着，匪车顿时熄火，车上的匪徒束手就擒。 
          
    　　误打误着 
          
    　　在澳大利亚的布里斯班，一位警官受命带队搜捕在一幢公寓的四楼非法聚赌的赌徒。警官心里颇不愉快，认为无需为这些赌徒如此兴师动众，无奈警令如山，只得执行。 
          
    　　当他心不在焉地带领一队警员冲上公寓时，竟数错了层数，一直冲到五楼。也没看清门牌，就一脚把门踢开。房间里根本看不到赌钱的人，却有几个神色慌张的家伙。原来，这伙人是非法贩运武器的罪犯，正在房间里包装枪械。警官如获至宝，把武器贩子抓获归案。后来，据此线索还破获了一个武器走私集团，警官也借此立功升职。而四楼的赌徒，则闻风逃散。 
         
    　　意外收获 
         
    　　在美国加利福尼亚州，警方为了掌握一个贩毒集团的活动情况，在贩毒者经常活动的街区附近开设了七八个出售水果、杂货、书报、零食之类的小铺子，伪装成店员的警探借小铺子作掩护，昼夜监视该街区的犯罪活动。过了半年，警方在掌握了足够的线索后，终于突然出击，把贩毒集团一网打尽。但不久之后，曾经装扮过店员的警探有近半数向上司呈交了辞职申请，因为那七八个小铺子在半年间平均每月盈利8000多美元，这些警探决定辞职做生意去了。 
         
    　　警匪互换 
         
    　　联邦德国一家电视台在拍摄一部以警匪交战为题的电视系列剧之前，特地向警方借来几位警察，请他们在剧中扮演警察。排演的时候，导演总觉得扮演警匪双方演员的表演不尽如人意。当时有人开玩笑地说了一句：“干脆让他们互换角色吧！”导演灵机一动，决定试试看。 
         
    　　一试之下很满意。于是正式拍摄时就让警察扮演匪徒。让原来准备扮演匪徒的演员出演警察。该系列剧播出以后，观众的评价非常好，收视率也很高。当地一家娱乐杂志上的文章说：“我们的调查发现，有些不知内情的观众认为这部系列剧之所以成功，可能是让当过囚犯的人扮演匪徒。”
            </content>
        </joke>
        <joke id="4" >
            <title>
最长的浪漫接吻
            </title>

            <content>
1999年4月5日，在以色列特拉维夫拉宾广场举行的情人接吻比赛中，卡尔米特•特祖白纳和恋人德诺尔•欧帕兹以站立拥吻30小时45分钟的成绩，一举夺得冠军，荣获2500美元外加一次环绕世界旅游的最高奖赏。只是美中不足，由于接吻时间过长身体极度疲乏，比赛后他们立即被送往了医院。
            </content>
        </joke>
        <joke id="5" >
            <title>
吝啬鬼的夫人
            </title>

            <content>
晚会已经开始半天了，吝啬鬼夫人才到场。“您这是去哪儿啦？”人们问她。“我在化妆品商店呆了2个多小时。”“是买东西排队吗？”“不，我是等着让我的连衣裙被店里的香水味熏香。”
            </content>
        </joke>
        <joke id="6" >
            <title>
重新做人
            </title>

            <content>
丈夫对妻子说：“从明天开始，我决心重新做人，再也不喝酒第二天晚上，他依然是喝得醉醺醺地回家。妻子说：“我以为你要重新做人，就再也不喝酒了。”丈夫答道：“唉！没想到我重新做的这个人也爱杯中之物。”
            </content>
        </joke>
        <joke id="7" >
            <title>
给他颜色看
            </title>

            <content>
夜里两位喝醉酒的男人一起回到自己的村子。“看，瓦夏，小偷从你家的窗户进去了！”“小声点，别吱声，让他进去吧。妻子以为是我回来了，会给他颜色看的。”
            </content>
        </joke>
        <joke id="8" >
            <title>
我戒酒了
            </title>

            <content>
某人在酒店里叫了两杯酒，喝完一杯又一杯。服务员说：“先生好酒量！”那人说：“不！一杯酒代表我，另一杯酒代表我病重的朋友。”第二天，那人又到酒店里去，这次只喝一杯。服务员问：“你的朋友……死了？”他说：“不，我戒酒了。”
            </content>
        </joke>
        <joke id="9" >
            <title>
自己起头
            </title>

            <content>
一位醉汉午夜以后才跌跌撞撞地往家赶，他家住在七楼，当他爬到六楼的时候，忽然觉得刚才喝酒时忘了唱卡拉OK了，于是放声唱了一句：“小城故事多”；这时楼下正好有一位小姐刚下夜班回来，她听到后，不由自主地接了一句：“充满喜和乐”。醉汉听到后很生气，就又跌跌撞撞地下楼来，走到四楼的时候，正好遇到那位小姐，于是顿喝：“站住！”，小姐以为遇见了强盗，吓得手足无措，连说，“大哥，我刚下夜班回来，真没有钱。”，醉汉又大吼：“住口！”，小姐又哆嗦着说：“你...你把包拿去吧...”，醉汉这才结结吧吧地说：“告...告诉你，记...记住了，以...以后唱歌，自...自己起头！”
            </content>
        </joke>
        <joke id="10" >
            <title>
知错即改
            </title>

            <content>
享利：“你每天晚上只喝两杯白酒，今天怎么要了四杯？”鲍勃：“我自己觉得喝两杯已经很够了，可我老婆还是不满意。”享利：“她怎么不满意。”鲍勃：“每天我一到家，她总是埋怨我，真该死，又喝个半醉！”
            </content>
        </joke>
        <joke id="11" >
            <title>
一对情侣15分钟“闪电离婚”
            </title>

            <content>
中新网9月7日电 日前，一对青年男女到民政部门办理结婚登记，而办证中因发生口角互不相让，竟当场将刚拿到手的结婚证注销了。据燕赵都市报报道，9月1日上午，家住秦皇岛市海港区的小王与女友一同带着户口本到民政局办理结婚登记，一开始两人还有说有笑的，可就在工作人员按规定为两人进行注册登记时，两人却不知什么原因争执起来，双方互不让步。看到工作人员递过来的结婚证，一人马上表示后悔结婚，另一人也不示弱立即要求离婚。见此情景，工作人员好言劝解，但二人态度坚决，均认为刚才办理结婚证是一时冲动。 因按照新婚姻法规定，办理结婚、离婚采取自愿形式，工作人员只好为其注销结婚证，从办结婚证到注销结婚证前后不超过15分钟。
            </content>
        </joke>
        <joke id="12" >
            <title>
中国历史上死得最最窝囊的十个人
            </title>

            <content>
评选的标准是，入选的人都是是当时的英雄人物。所谓死的窝囊，是指他们或者由于不应该有的失误，或者由于命运的捉弄，很丢人地死去了，根本不符合自己的历史地位。而如果他们不死，是很有可能改变历史的。象项羽、岳飞,袁崇焕,之类的没有入选，因为他们的死法是一种英雄的死法。1.齐桓公。一代霸主，竟然被自己的宦官饿死在宫中，窝囊吧。　2.赵武灵王。胡服骑射的发起者，富于冒险和创新精神的一代君主，曾经冒充使者亲自前往秦国勘查地形，准备攻秦。没想到被自己的儿子发动叛乱，困死在行宫。否则，秦国没那么容易做大。　3.李牧。一代名将，秦国统一的最大障碍。率赵军抗击秦国时，却被*臣陷害。李牧当机立断，连夜挂印出走，使得来抓他的人大吃一惊。不可思议的是，李牧竟然被那些人又追上杀死了。一代名将，居然也不会使用反跟踪法什么的。4.韩信。中国历史上罕见的用兵鬼神莫测、战无不胜的大将，政治大方向上却总是犯错误。被刘邦玩弄于股掌之中倒也罢了，最后居然被一个手无缚鸡之力的女人设计捕杀，真是窝囊！　5.关羽。一个威震天下的名将，在水淹七军、直抵许昌的事业最高峰，却被自己的盟友袭取后方，败走麦城，又被人伏击，被生擒！！斩首。这不是一个武圣人的死法。　6.高仙芝。横扫西域的唐将，安史之乱中镇守潼关。由于兵少，采取坚守战略，竟然被唐玄宗认为"出击不力"赐死。究竟该不该出击呢？他的继任者哥舒翰带着增援的十几万精兵出击，结果全军覆没，潼关失守，唐玄宗出逃。7.黄巢。纵横天下，倾覆唐朝的豪杰，与自己的兄弟、妻子一起被自己的部下杀死邀功。可悲的是，那个部下又被唐将杀死，同黄巢的首级一起报往朝廷。　8.宋徽宗。一个天才的画家、浪漫的皇帝取遭受到最不浪漫的命运：被金军俘虏运往黑龙江。我总觉得，象宋朝这样经济、文化发达的朝代(也许是中国经济最发达的朝代)灭亡本身就是一种悲剧。　9.李自成。不用多说了，正因为死的窝囊，所以才会有他出家当和尚的传说。　10.石达开。要死就死呗，一定要玩一把投降，结果人家也不上当。　还有一个就是被袁崇焕在宁远用大炮轰死的努儿哈赤。
            </content>
        </joke>
        <joke id="13" >
            <title>
当今世上15种最昂贵的东西
            </title>

            <content>
最贵的人身保险：被誉为拉丁性感女神的詹尼弗•洛佩斯，她在纽约的一家保险公司给自己上了人身保险，保额高达10亿欧元！
　　造价最高的电影：仍然是《泰坦尼克号》，拍摄费用超过了2亿美元！
　　出价最高的广告：百事公司2002年曾邀请美国当红歌星布兰尼•斯皮尔斯为其饮料拍摄广告。90秒钟的广告，竟支付了753万美元！
　　费用最高的旅行：美国商人丹尼斯•蒂托和南非IT业亿万富翁马克•沙特尔沃特为了能够登上国际空间站，每人支付了2000万美元！
　　最贵的汽车：法拉力Enzo，最低售价是67万美元。该车几乎是忽略了美学作用，它以最独有的外貌和从一级方程式赛车直接借鉴的空气动力学效应，倾心地被塑造为只为一个目标而存在的汽车，那就是速度！
　　最贵的画：荷兰画家鲁本斯的油画《殴打婴儿》2002年易主，购买者竟不惜出资7350万欧元！鲁本斯(1577-1640)是法兰德斯大画家，他是欧洲第一个巴洛克式的画家。
　　最贵的香烟：Treasurer牌香烟。每盒售价约24欧元，只在专卖店里有售。
　　最贵的服装：美国宇航员的服装。每套价值900万美元！
　　最昂贵的股票：美国BerkshireHatheway投资公司的股票在交易所时的售价每股高达6.4万欧元！
　　转会费最高的球员：法国球员齐达内。从尤文图斯队转到皇家马德里队，其转会费创下了6870万美元的最高纪录！
　　最昂贵的胸罩：德国摄影模特海迪•克卢姆曾经在纽约的一次时装展示会上展示过这种价值1250万美元的胸罩。
　　最值钱的商业品牌：可口可乐。估价高达689亿美元，差不多相当于可口可乐整个公司价值的60%！
　　最贵的芭比玩具：1999年3月，为纪念芭比娃娃推出40周年创作了一个芭比娃娃，价值5万英镑。这个娃娃本身用了将近20克拉的钻石。围绕着字母"B"是用钻石做成的一列小火车图案的弯弓，这个弯弓以移 动并可当胸针戴，头冠、耳环和裙子圈环是用18K白金镶钻制成的。
　　最贵的书籍：达•芬奇的《莱斯特法典：论水、地球与天体系统》。这是一本用特殊铅字印在一种贵重纸张上的书。比尔•盖茨曾经花2400万美元买下了这本书。
　　最贵的婚礼服：世界上最贵的婚礼服由埃莱娜•甘维尔制造，价值730万美元，镶有亚历山大•雷扎宝石。这件婚礼服于1989年3月23日在法国巴黎首次公开展示。
            </content>
        </joke>
        <joke id="14" >
            <title>
邻家夫妻吵嘴,砍跑我家小偷
            </title>

            <content>
郭女士住的是平房，几天前的一天23时许，有个小偷到她家欲偷东西，就蹲在她家窗户下边。这个时候郭女士邻居家的夫妻俩因丈夫外出打麻将正在争吵，谈着谈着丈夫赌气出了门。 媳妇气得拿起菜刀就追出去要砍丈夫，因为天黑，那女子以为郭女士家窗下蹲着的是自己丈夫，就直奔过去。窗下这人见状翻过胡同的矮墙撒腿就跑，邻家的媳妇见人已跑远便到郭女士家诉苦。    凌晨1时多，郭女士正在开导邻家媳妇时，窗外有手机铃声响个不停，却一直没人接听，郭女士来到屋外，看到地上有一部不知是谁丢的手机。想起刚刚发生的事儿，邻家媳妇大吃一惊，这才知道拿刀砍跑的不是自己的丈夫。郭女士这时也才明白过来，那个人很有可能是伺机行动未能得手的小偷。随后，郭女士报警。
            </content>
        </joke>
        <joke id="15" >
            <title>
幽默小词典
            </title>

            <content>
绑架：我悄悄地蒙上你的眼睛； 心脏病：你是我胸口永远的痛； 幸灾乐祸：当老猫被主人一脚踢出门时，老鼠出来送行； 借刀杀人：说的是一个穷得连刀也没有一把的强盗； 代沟：刚刚适应了儿子的长发，他又剃了光头； 苹果：它最光辉的一刻是砸在了牛顿的头上； 
            </content>
        </joke>
        <joke id="16" >
            <title>
迷惑不解
            </title>

            <content>
在盖狄堡一家餐馆工作时，我主要是招呼那些去那里看古战场的游客。一天傍晚，一对夫妇进来吃晚餐，我问他们那天的游览怎么样。“好极了，”男的回答，“但是在这么多纪念碑中间打那场战争，一定很难打。”
            </content>
        </joke>
        <joke id="17" >
            <title>
口口声声
            </title>

            <content>
有一个酒徒，每次饮酒必醉，醉了就到处呕吐。一日酒醉，经过一家公馆门口，酒涌上来，便直向那门口吐去。守门的喝道：“你这酒鬼，怎么对着人家门口吐？”酒徒道：“谁叫你的门口正对我的口？”守门人不觉失笑道：“我的门口做了很久，并不是今天才开来对你的口的。”酒徒指着自己的嘴巴：“老子这口也有二十年了。”
            </content>
        </joke>
        <joke id="18" >
            <title>
绝对不要和鹦鹉说话
            </title>

            <content>
某天傍晚，Cindy下了班回到家，如同往常一样下厨准备晚餐。但是她却发现厨房的水槽排水管好像堵住了，于是她打电话给水电工William，希望他能来帮忙修理。William一口就答应了，他说他会在明天下午过去Cindy家看看。由于是在Cindy的上班时间内，因此Cindy告诉他：“我会把钥匙放在门口的踏脚垫下，你自己进来。我有养一只秋田犬，它很乖，你不用担心。另外，我还养了一只鹦鹉，它是个麻烦的家伙。你进来的时候，不管它跟你说些什。记得！绝对不要和鹦鹉说话。”William听了虽然满腹疑惑，但还是说好。第二天下午，William按时到了Cindy的家中，进了门开始修理厨房的水槽。狗儿很乖，没有叫也没有凶他。鹦鹉则不断聒噪地对他话、大叫。刚开始William记得Cindy的嘱咐而没有理它，但鹦鹉还是不断的大叫。过一会儿William终于忍受不住了，他对着鹦鹉大吼：“Shutup！你这只大笨鸟！”鹦鹉愣了一下，William还以为自己的大吼有了一些效果。接着，只听见鹦鹉模仿Cindy的声音说：“Doggy！去咬他！”然后就只听到厨房传来一阵的惨叫声。  
            </content>
        </joke>
        <joke id="19" >
            <title>
妙趣横生的求婚方式
            </title>

            <content>
难呷的咖啡 
　　在战火方休的波黑，温文尔雅的求婚方式和连年的征战形成鲜明的反差。男青年倾心于一位姑娘要主动到姑娘家里登门求婚，并会得到热情的招待。不过，如果你把这种热情看作你的求婚获得了通过，你就大错而特错了。不管餐桌上放了多少美酒佳肴都不是真正的信息，而关键是饭后 的咖啡。饭后，姑娘会亲手端给你一杯咖啡。这时候，你呷下的如果是苦涩的咖啡，你将带着同样的心情离去，因为它意味着姑娘拒绝了你的求婚；如果你呷下的是加糖的咖啡，你就可以去布置新房了。姑娘的用心是良苦的。如果她同意你的求婚，一杯甜咖啡是一个绝妙的幽默；倘若她不同意，也顾及了青年人的面子，因为谁也不愿意听到心上人对自己说“不”字。另外，苦涩的咖啡也有利于小伙子重新打起精神。

　　求偶卡片

　　德国的父母们大概也很害怕自己的女儿砸在手里。女儿到了该“出阁”的年龄，他们就会定做一些漂亮的卡片，上面印有女儿的简历，当然最重要的是相貌、身高、年龄、特长、性格等等有利因素和男方的基本条件。这些卡片被分发给他们的亲朋好友和值得信赖的人。这些人有可能把自己的儿子推荐过来，也有可能代为寻找。不过，他们都要在这张卡片上特意留出的地方填写应征的“资本”。这种方法既优越于媒妁之言，又比报纸和电视征婚有的放矢得多。

　　先斩后奏

　　印度尼西亚的马布尔人有着一种更奇特的求婚方式。马布尔青年男女的婚姻自主程度可以说是无以复加的。当姑娘对一位男青年倾心以后，她会选择一个良宵逃离娘家，跑到心上人的家里住下。三天以后，男青年会例行公事似的去姑娘家求婚，不过，他肯定会被“奏准”。马布尔人几乎谈不上有什么“蜜月”，因为婚后的一个月是新婚夫妇的“试婚月”。在这一个月里，如果双方满意，尽可白头偕老；如不满意，女方需要退还订金，并接受订金三倍的罚款，双方就此告吹。这种婚姻习俗，对于女性来讲，真是天大的不幸。
            </content>
        </joke>
        <joke id="20" >
            <title>
丈夫有事妻子要回娘家 却在舞厅邂逅
            </title>

            <content>
8月8日20时许，在长春市二道区的东方大舞厅门前，一对夫妻上演了一幕闹剧。“请女人跳舞也不看清楚，你好大的胆子！”这是妻子的声音。“你不是说回娘家吗？咋跑这来了，害臊不？”丈夫冷嘲热讽。在围观群众议论声中，两人逐渐升级到厮打。 　　长春市巡警支队404警区民警赶到后，及时制止了他们的行为。 经了解，8日20时许，丈夫王某对妻子说晚上有事出去一趟。妻子满口答应，并称自己一会儿得回趟娘家，二人各自出发。哪知，王某有事是假，只是舞瘾犯了。跳了几支曲子，王某心想再跳最后一曲就回家，可是，当他起身走到一女子身旁邀请时，暗叫不好——这不是自己的媳妇嘛！夫妻俩面面相觑，继而都明白了怎么回事，于是高声吵骂起来。
            </content>
        </joke>
        <joke id="21" >
            <title>
镇静法
            </title>

            <content>
她听人家说：凡发生极重大的事情的时候，只消喝一口冷水，就不会慌张。一天，她和丈夫乘船出去游玩时，不料丈夫失足落水。她见丈夫慌张，便道：“别慌！快喝一口水！”
            </content>
        </joke>
        <joke id="22" >
            <title>
醉鬼认家
            </title>

            <content>
警察把一名醉鬼送到门口，对他说：“这的确是你的家吗？”“如果你替我开了门，我就马上证明给你看！”警察打开门带他进去。“你看见那架钢琴吗？那是我的，你看见那架电视机吗？那也是我的。”他们又上二楼。“这是我的睡房，你看见那张床吗？睡在那张床上的女人是我的太太，你看见和她睡在一起的人吗？”警察疑惑地说：“怎样？”“那就是我。”
            </content>
        </joke>
        <joke id="23" >
            <title>
体重三百斤还要增肥
            </title>

            <content>
 据英国《太阳报》27日报道，最近，加拿大安大略湖地区的一名厌恶“骨感”美女模特的、体重已有150多公斤的妇女还嫌自己不够肥，整天沉迷于增肥计划中，希望将自己的体重增至250多公斤。一年后体重激增85公斤    一年前，这个名叫尼奇的30岁左右的安大略湖女子体重仅为63公斤，带着对“骨感”美女的恐惧心理，尼奇开始拼命增肥，不停地大吃大喝各种高热量的甜食和饮料，并且一有空就回家上床睡觉，期望能够快速增肥。终于，一年后，一心想长胖的尼奇成功地完成了增肥计划的第一步：在一年时间内，她的体重迅速增到了150多公斤。买不到衣服就订做    而实施增肥计划后的尼奇不得不每月更换衣服，以适应飞速飙升的体重。她每月花在更换服装方面的费用就已经达到2500英镑。而且，迅速增肥后的尼奇，现在已越来越难买到自己合身的衣服，她不得不找人订做服装。但是，已经是“超级肥姐”的尼奇仍然沉迷于对肥胖的执着之中，她对自己的体重仍不满意。丈夫认为妻子越胖越性感    据悉，尼奇的丈夫提姆•麦克罗伯茨也非常支持妻子的增肥计划。他认为自己的妻子越胖越漂亮，越性感。26日，应英国一家电视台的邀请，来到电视台做电视秀嘉宾的尼奇谈到自己的增肥计划时兴奋地说：“我将增肥作为我的一项最大任务。我的目标就是要达到265公斤的体重，这是我认为最完美的体重，到时，我将觉得自己是世界上最完美最漂亮的女人。”尼奇还说：“每次体重增加，我都会兴奋不已，如果我的身材可以将自己的短裤撑破，我会庆祝一整天。现在，随着体重的增加，我就觉得自己越来越自信。我就是沉没前的泰坦尼克号。”
            </content>
        </joke>
        <joke id="24" >
            <title>
法国老人电视机前老死 两年后剩一副完整骸骨
            </title>

            <content>
澳大利亚广播公司8月28日消息，法国西部城市一栋公寓的一个房间里，电视机前面的床上平放着一个人的完整骨骼，千万不要以为这是什么人体模型，它可是货真价实的人的骨骼。这具骨骼的主人已经在两年前就“魂归西天”了。
　   没有人知道这个人的具体情况，更不会有人知道这位年仅57岁的中年人是怎么死去的。如果不是公寓管理人员认为这位死者已经太久没有缴房费而来催缴房费的话，或许没有人知道这个房间的主人已经不在人世，只留下了一具光溜溜的骨骼。
            </content>
        </joke>
        <joke id="25" >
            <title>
不能久等
            </title>

            <content>
妈妈走进房间，叫两个女儿帮她准备午餐。这时候，姐姐娜培莎正在看一本有关非洲的书，妹妹奥莉姬正在玩耍。奥莉妞听见妈妈叫唤，就走进了厨房。过了几分钟，她回到房间里，叫娜塔莎去帮忙。娜塔莎回答说：“我不在家！现在我身处非洲。这里棕桐树盛开着花朵，美丽的鹦鹉自由自在地飞翔。”奥莉姬听了这话，转身走回厨房。过了一会，她又回到房间里来玩耍。娜塔莎见妹妹嘴里嚼着东西，连忙问道：“你在吃什么？”“我在吃冰淇淋，这已是第二块了。刚才我吃的是我自己的一块，现在吃的是你那一块。”娜塔莎一听，生气地说：“为什么要吃我的冰淇淋？” 奥莉妪说：“妈妈说，不知你什么时候才能从非洲回来，时间长了，冰淇淋是会融化的。”
            </content>
        </joke>
        <joke id="26" >
            <title>
历史上最搞笑的海战
            </title>

            <content>
第一次世界大战，1918年7月21日，这天碰巧普林斯内正进行一场规模空前的棒球赛，美国海军航空兵基地棒球队与扫雷舰棒球队正打的难解难分，几乎所有的官兵都跑到普林斯城了，为基地棒球队加油助威。   此时，而德国U-156号潜艇正悄悄潜入美国汉姆海军基地，并向一艘美国拖船发射了两枚鱼雷。可没想到竟无一命中目标，U-156号潜艇艇长冯欧尔登十分恼火，他命令潜艇浮出海面，用艇上的火炮发起进攻。而此时基地只有伊东上尉和加德少尉。两人匆匆来到停机坪，一看，飞机上没挂任何炸弹，两人分头找人，找了一圈才见到一个名叫霍华德的机械师。   “请你立即给这架飞机挂上深水炸弹，我们要去攻击德国潜艇！” “这里再也找不到其他人了，请你立即工作，这是我的命令！”霍华德看看机场的确没有其他人，只好自己试着去装。好在他平时见别人装过，很快，就依样画葫芦的装好了。为了保险，伊东上尉把霍华德也拉上了飞机，以防万一炸弹投放装置失灵，由他人工往下任。飞机迅速起飞，来到海边就看到德国潜艇。此刻德国潜艇正用密集的火炮进攻拖船，拖船已中了好几枚炮弹，但却没有击中要害，船还可以继续航行。两架飞机一个俯冲，直向潜艇扑来。当瞄准器罩住潜艇后，伊东拉了一下投放炸弹的钢丝绳，可毫无反应。   “该死！”伊东大声喊道，“霍华德，听我的口令往下扔炸弹！”当瞄准器再一次罩住德国潜艇时，伊东一声令下，霍华德将炸弹扔了下去。然而，呼啸而下的炸弹只是在潜艇边激起了一股高大的水柱，并没有爆炸，加德少尉的炸弹同样也没有爆炸。本来德国舰长见到美国飞机后准备下潜逃跑，可几枚炸弹扔下来却没有一枚爆炸，干脆不理睬飞机，掉头追赶拖船，想用炮火在短时间内击沉拖船后再逃。原来霍华德不知道炸弹上还有保险装置，没有打开，伊东和加德也不懂。气急之下伊东从工具箱中抓起一个大扳手想德国潜艇砸去。没想到大扳手正好砸在一名运送炮弹的德国潜艇兵的肩上，一下子把这命士兵砸倒了。   这时，副艇长跑过来报告说：“那艘拖船已经中了几十发炮弹，可就是不肯沉，怎么办?”冯欧尔登看看仓皇逃跑的拖船，看看不停盘旋的飞机，又看看砸下的扳手，担心美国其他飞机赶来，最后只好下令“迅速下潜，返回基地！    一场莫名其妙的海战就这样仓促结束了，这就是德国潜艇的第一次也是唯一一次在美国本土作战。     德国潜艇先后发射了两枚鱼雷和一百多发炮弹，却只轻伤了没有一枪一炮的拖船，而两架美国反潜飞机投掷的好几颗深水炸弹，最后仅靠一把扳手击伤了一名潜艇兵。     事后，美国新闻界嘲笑了一通汉姆海军空兵基地。
            </content>
        </joke>
        <joke id="27" >
            <title>
晴雨都留人
            </title>

            <content>
有一回，酒鬼到酒家去喝酒，喝了老半天。仆人催促他快回家去，说：“天阴下来，快要下雨了，赶在下雨之前走吧。”酒鬼杯不离手地说：“下起雨来，躲还来不及，走什么？”果然，雨下起来，好一会儿才雨过天晴。仆人又催：“天晴了，快回家吧。”酒鬼说：“既然晴了，那还急什么？”
            </content>
        </joke>
        <joke id="28" >
            <title>
没有见过
            </title>

            <content>
从前有位博物学家，确实博学多才。人们向他提出种种问题，没有一个他不知道答案。一天，有个小孩想捉弄他一下，就对他说：“学者爷爷，有一种动物很特别，您肯定不知道它的名字！”“笑话！”学者说，“那动物是什么样的？” “你听着，”小孩说，“那家伙有3个脑袋，6只手，18只脚，5条尾巴，100只眼睛，外加一个碗口大的肚脐眼。它长着翅膀不会飞，走起路来却快如风，你说它叫什么名字？” 学者冥思苦想，三天三夜也想不出来，于是，又去翻查书籍，忙了一个月也没结果，最后，还是屈尊去问小孩。“连这个你也不知道？”小孩笑道，“书上不是写着吗，它是个妖怪。”
            </content>
        </joke>
        <joke id="29" >
            <title>
饮 酒
            </title>

            <content>
电脑公司开业之际，亲朋好友饮酒助兴。一声“开机(启)”，大家各自开启一瓶啤酒。“清零”，大家举瓶畅饮，进行一次“批处理”。“复位”， 放下酒瓶。 …… 嘿，别喝了，我的内存不够，没法运行。”甲拍拍肚皮道。 “可不，我的显示器也出毛病了。”乙颤抖着手，语无伦次地说。 “哎，我的键盘怎么失灵了。”丙叫嚷，“眼前一切都飘飘摇摇的”。
            </content>
        </joke>
        <joke id="30" >
            <title>
病*毒
            </title>

            <content>
某单位的计算机室技术人员小王正在给单位主管信息建设的领导费主任汇报工作： 小王：费主任，最近计算机上病毒猖獗，好多文件被破坏了，有些都无法恢复，好多工作都必须重来。 费领导：你别说了，你们计算机室的管理有问题，我亲眼看到身着满身泥土和油腻工作服的职工频繁出入计算机室，这样下去，能不产生（计算机）病毒？希望你回去查一下，是谁带进去的，然后立即向我汇报，不像话… 小王：这…… 
            </content>
        </joke>
        <joke id="31" >
            <title>
保安24小时盯着监控
            </title>

            <content>
大学时代在省电台实习，把自己锁在编辑室里剪片子一直到大半夜，觉得该去厕所换下WSJ，又害怕空无一人的黑暗走廊，于是就猥琐的在编辑室里换了。过了好久又来一新人，我和主持人带着她熟悉环境，路过编辑室时主持人对新来的说：某某，编辑室和播音室里千万不要干私活，更不要吃东西，有保安24小时盯着监控。真的，死的心都有。
            </content>
        </joke>
        <joke id="32" >
            <title>
车站接人十种方式
            </title>

            <content>
1.怒火中烧式：我忙得要死，你来干什么？给我滚回去！2.罪恶交易式：货带来了吗？ 3.嘘寒问暖式：路上还好吗？吃过饭了吗？4.善解人意式：想上厕所吗？请跟我来。5.虚情假意式：你怎么才来，我都等了你半天了。6.别有用心式：嫂子怎么没来？7.暗中逐客式：城里污染太重，呆久了对身体不好。8.简洁明了式：走！9.久别重逢式：呜呜呜……10.天罗地网式：各小组请注意，目标已出现，准备行动！
            </content>
        </joke>
        <joke id="33" >
            <title>
习惯惹的祸
            </title>

            <content>
有一栋四层楼的公寓....分别住著有怪辟的四个人....一楼的 starck 特爱吃小黄瓜..二楼的 mozart 特喜欢把所有东西都漆成绿色...家具啦..什麽都是三楼的 Abeinstein 习惯不好老爱在阳台上小便...四楼的 jane 爱运动每次都在阳台上耍大刀...有一天啊...四楼的 jane 耍大刀时..不小心手一松...刀就掉下去啦...就那麽刚好..三楼的 Abeinstein 正在小便啊.......二楼的 mozart 捡起来把他漆成绿色啊...一楼的看到了以为是小黄瓜就把他吃下去啦....啊啊啊..口卡 口兹口卡口兹
            </content>
        </joke>
        <joke id="34" >
            <title>
咸菜与酱瓜
            </title>

            <content>
 一个口音很重的县长到村里作报告：“兔子们，虾米们！不要酱瓜，咸菜太贵啦！！”（注：同志们，乡民们！不要讲话，现在开会啦！！）    县长讲完以后，主持人说：“咸菜请香肠酱瓜！”（注：现在请乡长讲话！）　乡长说： “兔子们，今天的饭狗吃了，大家都是大王八！”（注：同志们，今天的饭够吃了，大家都使大碗吧！”）
            </content>
        </joke>
        <joke id="35" >
            <title>
１９９７年元旦头条重大新闻！
            </title>

            <content>
天堂通讯社洛杉叽一月一日电：    圣母玛利亚今日托请律师，向美国洛杉矶联邦巡回法庭正式提起民事诉讼，控告上帝耶和华犯有遗弃罪，要求赔偿拖欠的子女赡养费，精神损失费，及拖欠达两千零三十年之久的利息，共十二万二千二百五十亿七千零八十六万三千八百二十四美元。    玛利亚声称，耶和华在两千零三十年前一个风雨交加的晚上，不期而来，用极其令人痛苦难堪的人工授精方法，强致使她处女同贞之身怀yun而生下了耶稣基督，无强奸之名，有强奸之实，令她在世人中饱受非议歧视，险被众人以石头瓦片砸死。因此要求赔偿精神损失。    又嫌犯耶和华曾答允在孩子出生之后，将负责赡养保护。然而耶和华在犯案使玛利亚怀yun之后，即行逃遁，两千多年，杳无踪迹可寻，以至连耶稣基督因事惹祸，被活活钉死在十字驾时，亦不肯施展其法力，救亲儿子的性命。    遗弃亲子，罪无可恕！近来欣闻美国新任开明总统克林顿上台以来，重视家庭价值观念，通过了保护妇女及儿童权益的一系列联邦法律，故此前来洛杉矶联邦巡回法庭投诉。    接受玛利亚委托的律师，是美国当代最著名的辩护律师约翰尼?科克伦。科克伦律师曾经接收辛普生一案辩护，成功地在证据确凿，无可辩驳的情况下洗清了辛普生的杀妻罪名，最近更出谋划策，替辛普生争回两个亲生子的监护权。    科克伦对采访他的记者表示，他对打赢这场官司信心时足：“就是块埋了两千年的石头，照样要挖出来晒晒洛杉矶的太阳”，他打趣地说。法庭已向耶和华下了传票，限六个月到庭听审。    如果被告六个月内不出现，即作缺席审判处理。天堂通讯社记者方舟子曾设法寻找耶和华以询问其对此诉讼有何评论，没有成功。此间法律专家们分析，玛利亚即使胜诉，获得赔偿的可能也不大。    因为耶和华自使玛利亚受yun之后，即毫无踪迹可寻，更有宇宙大爆炸专家们确信耶和华现在一定已逃遁至两百多亿光年之外的宇宙边缘之外了。
            </content>
        </joke>
    </jokes>
    <jokes type="couple" >
        <joke id="1" >
            <title>
蛇鼠一窝嘛
            </title>

            <content>
蝙蝠的四女婿硕鼠出事了。找到蝙蝠的五女婿贼鼠想办法，贼鼠说：“没什么！不就是几十万的事吗！比这大的事都能摆平。我去请黑猫警长出来吃饭，叫上你的死党美女蛇陪它。再准备几万块的红包 就成了。这叫做：吃了嘴软；拿了手软；嫖了腿软。” 黑猫警长来酒楼一见美女蛇眼珠都不转了：“哟！你们都认识！” 贼鼠说：“那可不！蛇鼠一窝嘛！”
            </content>
        </joke>
        <joke id="2" >
            <title>
两只海龟
            </title>

            <content>
某年某月某日，在某个沙滩上，一只公海龟和一只母海龟邂逅了，他们一见钟情，经过几个小时的磨合之后，他们终于有了他们的第一次，事后他们相约一年后的这个时候再见。到了第二年的这个时候，公海龟如约而至，他在海滩边找了一圈，发现那只母海龟早到了，正朝天躺在沙滩上。他想：那娘们可真骚，比我还急啊。于是他爬了过去说：“你也真急啊，想和我做，也不用这个样子啊”。谁知换来的那只母海龟的一顿臭骂：你真是猪脑子，上次我和你做完之后，你就拍拍屁股走掉了，也不把我翻过来，害的我在沙滩上晒了一年”。
            </content>
        </joke>
        <joke id="3" >
            <title>
你真丑，我想你知道
            </title>

            <content>
宠物商店老板新进了一只鹦鹉，挂在商店门口招徕顾客。波莎每天上班都要经过这家宠物商店。一天，波莎路过商店时，鹦鹉突然叫道：“小姐，请等一下！” “有什么事吗？”波莎回头好奇地问。“你长得可真丑！哈--哈--哈--”鹦鹉乐不可支。 “你这只不懂礼貌的鸟！”波莎非常气愤，但回头一想，“算了，不和一只鸟计较。” 次日，波莎经过商店时，鹦鹉又向她打招呼：“小姐，请等一下！” “这次又有什么事？”波莎瞪着鹦鹉。 “你长得可真丑！哈--哈--哈--”鹦鹉笑得全身发抖。 波莎非常恼火，但还是极力安慰自己：“波莎，别发火，和一只鸟用不着生那么大气。” 但是连续被鹦鹉嘲笑了几次之后，波莎终于忍无可忍，她跑到宠物商店，对商店老板怒冲冲地嚷道：“你要是再不把这只没有教养的破鸟弄走，你就等着上法庭吧！” “听到这儿，商店老板十分难堪：“小姐，请您不要太往心里去，这是鸟是刚从一家赌场买来的，所以语言有些粗俗，我这几天也一直在调教它，我向您保证它明天再也不会对您说难听的话了。” 说完，商店老板转身对鹦鹉吼道：“如果明天你还敢对这位小姐出言不逊，我就把你炸了吃！听清楚了吗？炸了吃！” 听到这儿，鹦鹉神气的脑袋一下子耷拉了下来，看到这儿，波莎才平静下来。 第二天，想到再也听不到这只破鸟的嘲讽，波莎心情格外轻松。 经过商店时，鹦鹉 却照旧向波莎打招呼：“小姐，请等一下！” 波莎很是惊奇：“小心被炸了吃噢，你还想说什么？” “我想你知道，哈--哈--哈--”鹦鹉哈哈大笑。
            </content>
        </joke>
        <joke id="4" >
            <title>
老鼠吹牛
            </title>

            <content>
三只老鼠夸口。第一只说：“爷爷最近经常吃老鼠药玩。”第二只说：“爷爷最近经常用鼠夹锻炼身体。”第三只说：“你们那算个屁！”它指着一只怀yun的猫说：“看见了吗！那是我干的。”
            </content>
        </joke>
        <joke id="5" >
            <title>
狗明星
            </title>

            <content>
有一天有一个人带着一条狗到唱片公司，他说他是这条狗的经纪人，并说他这条狗会唱歌跳舞云云，老板不相信，就叫小狗表演一次。当音乐响起，小狗跟着音乐载歌载舞，老板目瞪口呆的看着小狗，一边想着这一次捡到摇钱树了，就赶快拿出合同希望与狗签约，没想到忽然一条大狗冲进来，把小狗衔走了。老板问：“怎么回事？” 经纪人无奈的表示：“唉！那是他妈妈，他妈妈希望他儿子成为一名医生，演艺圈太复杂了！” 
            </content>
        </joke>
        <joke id="6" >
            <title>
愤怒的公鸡
            </title>

            <content>
“个个大！个个大！”母鸡叫什么叫？原来它下蛋了。 “你的广告做的很到位！”公鸡听了，一边夸奖母鸡，一边去参观自己的胜利成果。这一看不打紧，公鸡气势凶凶地追母鸡，声称要修理它。 问题是：公鸡为什么要追赶母鸡呢？原来母鸡下了一个大鸭蛋！
            </content>
        </joke>
        <joke id="7" >
            <title>
两只水母的谈话
            </title>

            <content>
两只水母在海边相撞在一起。水母甲：“搞会么嘛！你游泳不长眼睛啊！”水母乙：“什么是眼睛啊？”水母甲：“我也不知道，上次和別人撞到的时候他这样骂我的。”水母乙：“喔！是这样喔！” 
            </content>
        </joke>
        <joke id="8" >
            <title>
快乐的小白兔
            </title>

            <content>
有一只小白兔快乐地奔跑在森林中,在路上它碰到一只正在卷大麻的长颈鹿,小白兔对长颈鹿说:"长颈鹿长颈鹿,你为什么要做伤害自己的事呢?看看这片森林多么美好,让我们一起在大自然中奔跑吧!"长颈鹿看看大麻烟,看看小白兔,于是把大麻烟向身后一扔,跟着小白兔在森林中奔跑.后来它们遇到一只正在准备吸古柯碱的大象,小白兔对大象说:"大象大象,你为什么要做伤害自己的事呢?看看这片森林多么美好,让我们一起在大自然中奔跑吧!"大象看看古柯碱,看看小白兔,于是把古柯碱向身后一扔,跟着小白兔和长颈鹿在森林中奔跑.后来它们遇到一只正在准备打海洛因的狮子,小白兔对狮子说:"狮子狮子,你为什么要做伤害自己的事呢?看看这片森林多么美好 ,让我们一起在大自然中奔跑吧!"狮子看看针筒,看看小白兔,于是把针筒向身后一扔,冲过去把小白兔狠揍了一顿.大象和长颈鹿吓得直发抖:"你为什么要打小白兔呢?它这么好心,关心我们的健康又叫我们接近大自然."狮子生气地说:"这个混蛋兔子,每次嗑了“快乐丸”就拉着我，像白痴一样在森林里乱跑."
            </content>
        </joke>
        <joke id="9" >
            <title>
最牛的小白鼠
            </title>

            <content>
一天，有三只小白鼠凑在一处喝酒。几杯酒下肚后三鼠都有些熏熏然，于是开始吹嘘自己的能耐。 大鼠说：“我什么都能吃！“ 说完从口袋里掏出一把老鼠药嚼了一番，又喝了一口酒咽了下去。 “瞧！我牛吧？“ 二鼠BS地说：“你那药是假的！“ 大鼠愤怒了：“别说现在什么都是假的！你若是不相信你吃一把试试？“ 二鼠说：“我不吃，若是里面有一粒真的我就完蛋了。“ 大鼠得意地说：“服了吧！“ 二鼠摇摇头：“你敢喝三鹿么？“ 大鼠摇了摇头：“不敢！那你有啥本事？“ 二鼠说：“哼！我什么路都敢走！“ 说完在地上摆上一溜老鼠夹子，大踏步地从上面走过。 走完后仰首挺胸地对大鼠说：“怎么样？我牛吧？别说我这夹子是假的，有本事你也上去走一圈。” 大鼠摇了摇头：“我相信这些夹子都是真的，它们的弹簧夹不都合上了么，也没伤着你一点，是真的是真的。” 二鼠得意地说：“怎么样？我牛吧？“ 大鼠说：“那你敢在上下班时段在上海的大街上走一圈么？“ 二鼠一听就摇头：“那我不敢，我跑得再快也会被拥挤的人群踩碎了。“ 看着二鼠垂头丧气的样子，大鼠放声大笑：“哈哈！你还是不牛啊！也有你不敢走的路啊！“ 俩鼠这时才发现，一边的三鼠在它们吹牛时一言不发，只是一杯接一杯的喝酒。 它们奇怪了：“老三，你怎么不说话啊？你没啥可以牛气的？” 三鼠抬头看了看它们又看了看表说：“我别的没啥牛的，就是时间快到了，我老婆会准时来被我干一下。” 俩鼠大笑？：“这算什么牛的，就算现在怕老婆的多，你不怕老婆，但再利害的老婆她还能不和老公干？” (这话经典HOHO) 三鼠牛气地说：“我老婆是猫！” 
            </content>
        </joke>
        <joke id="10" >
            <title>
猫给老鼠的情书
            </title>

            <content>
亲爱的吱吱：自从那天我把我的大脚搭在你优雅的背上开始，我就意乱情迷了。你美丽的绿豆眼，你娇小的倩影以及你挣脱我爪子后回眸一笑的那份妩媚，时时刻刻萦绕在我的心间，挥之不去。 亲爱的吱吱，我是真的爱你。俗话说人有人他妈的寂寞，猫有猫他妈的寂寞，然而我的主人却不理解我对你的爱情，他居然以失职为由，将我开除了。你知道我离开主人家时是怎样的心情吗？我三步一回猫头啊！但是我无怨无悔。 因为爱你，我放弃了餐餐有肉待遇优厚的工作，成了一个落魄的街头流浪汉，你明白我的苦心吗？ 吱吱。本来想送你9999朵玫瑰，可是因为失业囊中羞涩，我只得偷了一本画满鲜花的人类杂志献给你，由于我的身分暂时不宜让你的父母看见，我已偷偷地将它放在了你闺洞旁边，你方便的时候自取吧。对你的思念，是一天又一天。 吱吱，我的心想你，我的胃也想你，期待着见你一面。kissyou，如果可爱的你拒绝我的吻，那就用你的小手狠狠地扇我一巴掌吧，起码这能让我在眼前漆黑一片的时候看见漫天爱情的星斗在充满希望地闪耀。
            </content>
        </joke>
        <joke id="11" >
            <title>
把船变没了
            </title>

            <content>
一位魔术师在一艘小邮轮上工作，已有一两年的时间了。这两年来，他每个晚上有一样的秀场，观众们都喜欢他。 不过，因为观众群经常的更换，所以他也就不必要急着学新戏法了。 但是，几年下来，坐在后排的鹦鹉经过长期的观察，终于看出了魔术师戏法的破绽，开始当众拆穿魔术师的把戏。 举个例子，当魔术师把一束花变不见时，这只鹦鹉会大叫说：“在他的后面！在他的后面！” 这可弄得魔术师火冒三丈，可是他也束手无策。鹦鹉是船长的，他动不了它一根寒毛。  有一天，这艘船漏水，结果沉了。 魔术师设法游到一块飘在水面上的木板，然后抓住木板。 这只鹦鹉正站在木板的另一端。 他们两个一路大眼瞪小眼的不说一句话。就这样在水上飘流三天。 就在第四天早晨，鹦鹉终于忍不住看着魔术师说：“算了，我投降了，你到底把船变到那里去了！”
            </content>
        </joke>
        <joke id="12" >
            <title>
首席运营官
            </title>

            <content>
一个鸟商有三只鹦鹉。一个顾客过来看了看，指着第一只鹦鹉问价。“1000元。“鸟商说。 顾客惊奇道：“这么贵？” “当然，因为它会使用Windows” “那这只呢？“顾客又指着第二只。 “2000，因为它会用UNIX” “哦，第三只呢？“ “3000。它会......?”鸟商耸了下肩，回答：“我也不知道它会什么。”他指着前两只鹦鹉，“可是它们两个管它叫’CEO’。”
            </content>
        </joke>
        <joke id="13" >
            <title>
三国蚊子
            </title>

            <content>
有叁只蚊子在炫耀自己的飞行技术，臭屁半天，吵的面红耳赤，都分不出个胜负，于是，他们决定各自“秀”一段。 英国蚊子首先发难只见它飞向一只青蛙，在它附近转了几圈，回来时，只见青蛙的舌头打了一个活结，他骄傲的说：告诉你们！在我老家，若没有这种本事，马上就会完蛋的！ 美国蚊子冷笑两声：哼！雕虫小技，不足挂齿！！于是他飞向两只青蛙，在他们之间来回了几次，回来时，两只青蛙的舌头结成了一个死结，他臭屁的说：哼！在我老家，要这样子才能生存！ 中#国蚊子不屑的答道：开玩笑！在我们老家，没见过这么差的技术说！英国及美国蚊子很不服气的说：讲这样！？你以为你有多大能耐啊？？于是，中国蚊子就飞向一群青蛙，在其中穿梭了数趟，回来时，只见青蛙们的舌头揪在一起，便成了一个 ... “中#国结“ ...
            </content>
        </joke>
        <joke id="14" >
            <title>
光膀子打架
            </title>

            <content>
 一个人养了一只鹦鹉，非常厉害，和它关在一起的其他鸟都被它打死了。  后来主人弄回来一只鹰和它搁在了一块，等主人在来看，笼子外面挂着鹦鹉的毛。 主人说：“这回不****了吧。” 可在仔细一看，是鹰死了，鹦鹉光着个身子说：“这孙子真厉害，不脱光膀子还真打不过丫挺的。”
            </content>
        </joke>
        <joke id="15" >
            <title>
个性
            </title>

            <content>
一只公螃蟹向一只母螃蟹求爱，母螃蟹发现这只公螃蟹，是竖着走路的，很有个性，于是就答应了它。结婚的第二天，母螃蟹发现这只公螃蟹并没有什么特别，于是就责问它为什么骗它，公螃蟹不解的说：“亲爱的，我可不能每天都喝那么多酒啊！” 
            </content>
        </joke>
        <joke id="16" >
            <title>
饥饿的猴子
            </title>

            <content>
 一个男人领着一只猴儿来到酒吧，正当他和酒吧招待聊天的时候，猴子跑到台球桌抓起一个球就吞了下去。“嘿！你的猴子怎么啦？它吃了一个球！”招待对男人喊道。“我也阻止不了它，”男人解释道。“它见什么吃什么，我也没办法。”几天后，这个男人又领着猴儿来到酒吧。这次，猴子从盘子里抢了一粒花生，塞进屁股里，随后又抠出来塞进嘴里吃起来。“它在做什么？”招待惊讶地问道。“它还是什么都吃，不过自从上次吃了台球，每次它在吃东西前，都要测量一下大小是否合适。”
            </content>
        </joke>
        <joke id="17" >
            <title>
猴子
            </title>

            <content>
Emily 到动物园, 发现她在喂某一只猴子 Scott 时, 它每次都会先把 Emily 丢去的花生先塞在屁股, 再拿出来吃. Emily 好奇地问管理员, 为什麽这只猴子会有这种举动管理员答道: 「因为去年有人丢给它一个大桃子, Scott 为了无法把大桃子的子排泄出来, 吃了不少苦头, 所以现在它一定先把食物量过了才吃.」
            </content>
        </joke>
        <joke id="18" >
            <title>
没有那么聪明的毛驴
            </title>

            <content>
一个聪明人在乡下散步，看到磨房里面一头毛驴在拉磨，脖子上头挂着一串铃铛。于是聪明人向磨房主道：“你为何要在毛驴的脖子上挂一串铃铛呢？”磨房主回答：“我打瞌睡的时候，毛驴常常会偷懒，挂上铃铛以后，如果铃铛不响了，我就知道这个畜生又在偷懒了。”聪明人想了一下，又问：“如果毛驴停在原地不动，只是摇头，你又能听到铃声，它又没有干活，那怎么办呢？”磨房主楞了一下，说：“先生，我哪能买到像您这样聪明的毛驴啊！”
            </content>
        </joke>
        <joke id="19" >
            <title>
非彼即此
            </title>

            <content>
中士对新派给他的士兵詹姆斯十分恼火。 中士：“我简直弄不明白，像你这样的人怎么也混进军队里来！我敢肯定，你根本分不清前边开阔地上的两个物体，哪个是坦克，哪个是母牛？” “能，我准能分清楚！中士先生。”詹姆斯信心十足地说，“这一个是母牛，那一个是坦克。”说完他犹豫了片刻，又补充道：“中士先生，或者我应该反过来说，这是一个坦克，那是一个母牛。”
            </content>
        </joke>
        <joke id="20" >
            <title>
三只乌龟
            </title>

            <content>
三只乌龟来到一家饭馆，要了三份蛋糕。东西刚端上桌，他们发现都没带钱。大乌龟说：我最大，当然不用回去取钱。中乌龟说：派小乌龟去最合适。小乌龟说：我可以回去取钱，但是我走之后，你们谁也不准动我的蛋糕！大乌龟和中乌龟满口答应，小乌龟走了。因为腹中空空，大中乌龟很快将自己的那份蛋糕吃完了。可是，小乌龟迟迟不见踪影。第三天，大中龟实在饿极了，不约而同地说：咱们还是把小龟的那份吃了罢。正当他们要动手吃时，隔壁传来小乌龟的声音：“如果你们敢动我的蛋糕，我就不回去取钱了！”
            </content>
        </joke>
        <joke id="21" >
            <title>
骆驼母子的对话
            </title>

            <content>
小骆驼：妈妈，为什么我眼毛儿这么长？骆驼妈妈：沙漠中风沙很大，长长的眼毛儿能保护眼睛。小骆驼：那为什么我的脚这么大？骆驼妈妈：大大的脚能使你不陷入沙漠中。小骆驼：那为什么我长了这么大的驼峰？骆驼妈妈：在沙漠中行走时，驼峰里储存了足够的水让你能长时间行走。小骆驼：那为什么我在动物园里？
            </content>
        </joke>
        <joke id="22" >
            <title>
蜗牛
            </title>

            <content>
一只蜗牛正在路上行进，结果後面来了一只乌龟从他身上辗了过去。後来蜗牛被送医急救。当蜗牛神智恢复清醒後警察人员问他当时情况。蜗牛回答说：“我不记得了，一切都太快了……”
            </content>
        </joke>
        <joke id="23" >
            <title>
蚂蚁
            </title>

            <content>
一个人从未坐过飞机。当他坐到飞机里的时候，面孔吓得发白。听到发动机的响　声，他紧紧抓住椅子的扶手，闭上眼睛。五分钟时间，他好象过了一个世纪。听　不到任何声音后，他才慢慢睁开眼睛，大胆地从窗口向外了望。　“真了不起，”他向邻座说，“飞得这样高！您看，这些人全象蚂蚁一样。”　“我只能告诉你，”邻座冷冷地说，“这些都是真蚂蚁。飞机还没有起飞呢！”
            </content>
        </joke>
        <joke id="24" >
            <title>
小狼
            </title>

            <content>
狼妈妈和狼爸爸对他们的儿子小狼的前途非常担忧,因为小狼总是喜欢吃蔬菜，不喜欢吃肉。有一天他们看到小狼在追一只小白兔，他们很高兴，也追上去想看个究竟。小狼追了很久，终于抓住了小白兔。只听他恶狠狠地对小白兔说：“快把胡萝卜都交出来！”
            </content>
        </joke>
        <joke id="25" >
            <title>
灭蚊有术
            </title>

            <content>
晚上，我被蚊子吵醒。“去咬她吧，不要咬我。”我向蚊子推荐我熟睡中的太太。“我想咬谁就咬谁，你管得着吗？”蚊子嗡嗡着说。 “去咬她吧，咬一下给你一毛钱，怎么样？” 蚊子想了想，答应了。 第二天早晨起来，我统计出自己少了一块钱，太太统计出自己多了十个包。好在我太太睡得死，挨咬时她不知道，知道时已经不太疼了。到了第二天晚上，蚊子又来找我，我又和它做生意，花钱让它去咬太太，以保自己的平安，如此整整过了一个星期。 到了第二个星期，蚊子来时，我的零钱早用光了。于是我说：“随便你咬谁吧，我没零钱了。” “没钱的事儿，谁干？”蚊子怒气冲冲。到次日一早，我发现它已经饿死了。
            </content>
        </joke>
        <joke id="26" >
            <title>
鹦鹉
            </title>

            <content>
有一位爱鸟人仕他特别喜欢鹦鹉，有一天他经过一间鸟店发现里面正在拍卖一只鹦鹉他看那只鹦鹉毛色很好看决定要买，于是他喊道：“我愿意出10元美金买下这只鹦鹉！”接着有人喊价：“我愿意出20元美金！" 那位爱鸟人仕不愿把那只鹦鹉拱手让人，于是他又喊了30元……可是另一个声音像在跟他作对，一直到那位爱鸟人仕喊到200元时才停……那人买到鹦鹉很高兴，可是他突然想到：我花了那么多钱才买到这鹦鹉，如果它不会说话那我不就亏大了吗？？？于是他就提着鸟笼去问老板：“老板……你这只鹦鹉会不会说话啊？？？？"接着他听到鹦鹉大叫：“不会说话？！？！你以为刚刚是谁在跟你喊价啊？！？！”
            </content>
        </joke>
        <joke id="27" >
            <title>
小白兔买包子
            </title>

            <content>
有一天小白兔去买包子，到副食店后问老板：“有100个包子吗？”老板说：“没有。”小白兔走了。第二天，小白兔又问：“有100个包子吗？”老板说：“没有。”小白兔走了。第三天，小白兔又问：“有100个包子吗？”老板高兴地说：“有。”小白兔说：“那我买两个包子。”
            </content>
        </joke>
        <joke id="28" >
            <title>
有魔法的青蛙
            </title>

            <content>
有只练成魔法的青蛙很高兴的一蹦一跳的跳到了一个森林里。走进森林，它就看到一支熊正在追着一支兔子，青蛙走上前说：“停停停！你们是我练成魔法后看到的动物，所以我要许给你们三个愿望！” 熊很贪心，他说：“我先我先！我要这森林里的熊除了我以外，其它的都变成母的！”当！熊的愿望实现了。 兔子说：“我要一顶安全帽。”当！兔子的愿望也实现了。 熊说出了他的第二个愿望：“再来，我要附近森林里的熊全都变成母的，除了我以外！”当！如它所愿。 兔子平静地说：“我要一部机车。”青蛙觉得奇怪，为什么兔子不直接要钱拿去买机车？不管，青蛙还是许给了兔子一台机车。 熊最后很兴奋地说：“哈哈！我的第三个愿望，就是要全世界的熊，除了我，全变成母的！”当！愿望实现了。只见兔子戴上安全帽，发动它的机车，说出了它最后一个愿望：“我希望那支熊是Gay！！”
            </content>
        </joke>
        <joke id="29" >
            <title>
苍蝇吃饭
            </title>

            <content>
一天，苍蝇一家三口到厕所里吃晚饭，苍蝇妈妈和苍蝇爸爸吃得正高兴的时候，苍蝇宝宝就问妈妈：“妈妈，妈妈，我们为什么要吃屎呀？”苍蝇爸爸和苍蝇妈妈看了看宝宝，没说什么还是继续吃。过了一会，苍蝇宝宝又问：“妈妈，妈妈，我们为什么要吃屎呀？”苍蝇妈妈大怒，很生气地对苍蝇宝宝说：“去！在我们吃饭的时候别问这么恶心的事！”
            </content>
        </joke>
        <joke id="30" >
            <title>
嬉皮士
            </title>

            <content>
一个老头坐在公共汽车上，这时走上来一个嬉皮士，他头发染成了红色、绿色、黄色、橙色...还戴着只羽毛耳环，嬉皮士看到老头在瞧他，就问：“嗨，怎麽啦，老头？你难道没做过发疯的事吗？”老头回答：是啊，有一次我干过一只鹦鹉，我还以为你是我的仔儿呢。
            </content>
        </joke>
        <joke id="31" >
            <title>
吹牛的老鼠
            </title>

            <content>
有3只老鼠:美国老鼠,英国老鼠及香港老鼠在香港碰上了.美国老鼠说:我们那的老鼠,特有本事,看到老鼠药就拿来都吃了.那玩意经饿. 英国老鼠说:我们那的老鼠,也没什么,吃完老鼠药,还拉一下老鼠夹子锻炼一下,活动活动以帮助消化. 香港老鼠说:我们那的老鼠,吃饱了没事,就上街泡两母猫
            </content>
        </joke>
        <joke id="32" >
            <title>
给我来盘毛毛虫
            </title>

            <content>
一只鹦鹉大摇大摆地走进酒吧，飞上吧台。 “嘿，伙计！给我来一盘毛毛虫！鹦鹉嚷道。 “我们这里不卖毛毛虫！“侍者有点生气。 “什么破酒吧？”鹦鹉骂了一句，一摇一摆地走了。 第二天，鹦鹉又来了，跃上吧台。 “喂，伙计！快给我来一盘毛毛虫！”鹦鹉仿佛忘了昨天的事。 “你是不是不长记性！我们这里不卖毛毛虫！”侍者十分恼火。 “到底是不是做生意的？”鹦鹉嘟哝着走了。 第三天，鹦鹉照旧来到酒吧，“扑哧”一声窜上吧台。 “伙计！来一盘毛毛虫！”鹦鹉依旧老一套。 “你要是再敢要毛毛虫，我就把你的嘴壳子钉在这吧台上！”说着侍者挥了挥拳头。 “暴脾气！“鹦鹉埋怨了一声，急忙逃走了。 第四天，鹦鹉居然还是来到酒吧。 它飞上吧台，“伙计！给我来一盘钉子！”，鹦鹉终于改了说法。 “滚开！我们这里没有钉子！”侍者骂道。 “那么，给我来一盘毛毛虫！”
            </content>
        </joke>
    </jokes>

</joke-list>